[塔羅]新手, 你問, 我盡力解牌

近幾日先拎到副牌同本書, 睇下有冇人想試下占卜

(同埋希望有高手指點下

用緊花影, 但習慣有逆位。
陣法 : 最簡單既聖三角陣

講下你既近況, 然後留底你既問題, 最好係明確啲既(etc 愛情/事業/學業)

我盡力解牌

近排成日同個男仔傾計 對佢幾有好感 同佢有冇機會？

問愛情

幾時會再有一段新戀情，已經老了

香港前路會點？

牌 : 正位 寶劍騎士

代表風元素

係想追就要快啲出手, 手快有, 手慢無

唔該曬

8月辭工 下年諗住讀返書 但對前途仍好迷茫
讀左書對我未來工作會順利d嗎？

岩岩分左手兩個星期，一直有keep住whatsapp，想問有冇機會復合?

牌 : 逆位錢幣4 正位錢幣3 逆位寶劍騎士

逆位既寶劍騎士代表佢對呢段感情可能只係玩玩下, 唔會付出真心

逆位錢幣4代表抓得越緊就越容失去, 太執著於ex會錯過更多, 錢幣3既出現表示你最近有可能出現辦公室戀情/日久生情。

要看前看啊

牌 : 逆位權杖7 逆位戀人 正位世界

顯示分手既原因係因為無法解決現實既難題/對彼此既不信任&質疑, 數落對方。(出軌?

正位既世界代表可能係一段旅途中出現新既戀情。

同上面個位絲打一樣, 要向前看啊

佢生氣然後封鎖左我⋯仲有冇得救

問愛情，啱啱識左個男仔，有同佢傾計，但佢好似對我無咩feel，我同佢有無機會？

問愛情
宜家同個男仔曖昧緊，出過幾次街，食飯睇戲整蛋糕都試過，好多嘢都似係情侶先會做，大家都有過暗示，但佢一直冇明示要確立關係，我又唔想太主動同埋拖咁耐，想知佢係真心定點？
唔該你～

師兄，想請教一下

我同有好感嘅女仔有無機會？

唔該曬

愛情 想問下同曖昧對像有發展機會嗎

近排鐘意一個女仔，佢一直都好cool, 從來只有我揾佢，請問我地會發展成點？
我叫J,佢叫Lily
thx

牌 : 逆位聖杯6 逆位聖杯10 逆位戀人

三張逆位
不過依個係唔做出改變下既將來, 前路由你創啊

逆位聖杯6代表你可能留戀著過去既美好, 過度美化回憶。

逆位聖杯10代表想像同現實既落差, 係拍拖之前, 你既想像中, 你兩個會比依家更甜蜜?

逆位戀人代表情人間既不信任, 背叛同猜疑, 唔再係好似初戀咁純, 開始講啲柴米油鹽呢啲好現實既野。亦可能戀情不被祝福, 轉為地下戀情。

牌 : 正位權杖3 逆位權杖王後 逆位寶劍騎士

三張牌講緊對方係個渣男

佢只係玩玩下, 放生自己啊ching

上年12月開始鍾意左個男同事
本身好地地架。。。應該可以由好朋友開始
點知中間發生左d事
宜家就算傾返計都無之前咁。。。
佢其實點諗。。
仲有應唔應該等落去呀

謝謝ching

牌 : 逆位太陽 正位聖杯4 正位寶劍ace

逆位太陽都指出你可能到中年先再有戀情。

聖杯4代表你有沉浸係自己既世界中既傾向, 面對人際關係比較消極同退縮, 可能有人對你示好都無留意到。

寶劍Ace代表你可能有與眾不同既才華吸引到異性, 但講野太直接, hurt 到人, 所以難以有進一步發展
好處係, 無爛桃花

依一排我自己都占過幾次……大致上都出好牌(心靈安慰

今次既牌 : 正位聖杯8 正位錢幣ACE 正位聖杯5

聖杯8代表我地追求緊理想中既香港(普普選等)

錢幣Ace代表資金充足, 外界既聲援都好夠。

但聖杯5, 代表損失, 悲傷, 以短期黎講, 我地無辦法係6月就取得成功, 我地要做好長期抗爭既準備

同男友一齊左8個月 會唔會長久 段關係樂唔樂觀 佢係咪最後一任？

牌 : 正位錢幣6 逆位寶劍8 正位權杖8

正位錢幣6代表獲利, 可以考慮下創業同投資?

逆位寶劍8代表突破瓶頸/代表你脫離一個壓力大&條件嚴苛既公司。

權杖8代表你最近火力集中, 一但有一個目標/計劃就可以好快達成, 但小心做野太快手出差錯, 做成第日既負面影響

問事業
星期六有個工作上既考試 會唔會pass到？
假設pass 咁暑假左右會考埋最後一關 會唔會有offer?
唔該哂

分手接近2個星期，請問有機會復合嗎

牌 : 逆位聖杯4 逆位寶劍王後 正位聖杯6

顯示你好想出pool, 但對愛情既想法比較偏激, 成日口是心非, 難以捉摸。

正位聖杯6代表一段長久既關係, 你兩個既氣氛唔錯, 可能其中一方年紀較大, 成日照顧住另一個。

或者係最近可能會遇見EX, 食回頭草。

我諗表白的話應該都會成功
但要小心唔好拍左拖就忽略其他層面既事。(咩見色忘友之類

問愛情
同前度分開咗一年3個月，一直都有keep住聯絡！大家係因為一啲好現實既問題分開，分開左咁耐大家都無拍拖因為知道未放低一個人就唔可以開展一段新既感情！
想知佢而家心入面係點諗得我地呢段關係，仲有無機會一齊返？
唔該晒樓主 ！

愛情方面, 犀利囉……三張牌都顯示你經歷過一段失敗既感情, 而且一直未放底, 依家身邊既親人好友都支持住你, 睇黎你有一排都無拖拍住。

工作方面都比較黑仔, 牌面指你做野易出錯, 係月光族, 同埋係職場容易與人不和。真係要好好加油

問朋友
點解大家對我個態度咁hea嘅

到底係我多疑定真係有啲嘢

問健康
樓主，想問吓我腸臟呢家同未來會唔會有大問題？

牌 : 正位聖杯騎士 正位聖杯7 正位聖杯王後

牌面顯示, 你ex係你夢中情人, 但佢只係同你畫餅, 佢無你想像中咁好

至於佢係咪中意左第二個, 聖杯王後代表, 你既直覺已經知道左答案。

問工作

翻左新工一個幾月，但係發覺份工好難投入，而且好唔擅長，做得好吃力。我係咪應該趁辭職轉工？但係我唔知我啱咩種類既工

求解答！

問愛情
我今日啱啱分咗手
想問有冇機會挽回

留名學習

牌 : 逆位寶劍9 逆位權杖9 正位寶劍8

前兩張牌顯示你地其中有人係感情上有心理陰影, 未走到出黎, 甚庄可能鬱係心入面, 自己係到唔開心。

寶劍8代表被束縛, 代表石能係拍拖之後先發現呢段感情有太多束縛, 而結合前個兩張牌的話, 可以理解為心理陰影令人無辦法再前進, 需要開解下。

唔該晒 樓主
不論愛情定工作我會加油

牌 : 逆位錢幣騎士 逆位錢幣7 逆位倒吊人

先講結果啦, 廢事太灰, 逆位既倒吊人代表努力會得到回報。

第一張牌代表你未等到以前既努力開花結果, 個人就走左去。

第二張牌代表係學業上投放既心力同回報不成正比, 有延畢既可能。
或者係畢業之後發現學既野用唔著。

你真係想讀反書的話要諗清諗楚咩科啊, 最好就係個啲讀完包有人請既, 護理系個啲會有保證, 設計之類出同黎要睇人脈, 勸你就不了

(雖然我覺得你唔會, 不過都講一句, 你千其唔好諗唔開走去做狗察
大把工你"簡"啊

牌 : 正位寶劍5 正位皇帝 逆位命運之輪

寶劍5代表你地之間可能有小人挑撥離間, 成日嘈交。

皇帝代表佢係一個好對象, 你兩個有結會步入教堂。

你係要復合就快啦, 因為逆位命輪代表事气將會向壞既方向發展, 結合寶劍牌既解讀, 可能有第三者將會介入, 唔好錯過復合既時機啊

問朋友好難捉摸呀大師 到底佢想點

問愛情
同女朋友散左四個月
佢點諗
我係咪可以收皮

牌 : 正位女祭司 正位權杖4 逆位月亮

女祭司代表你做野細心冷靜&負責, 適合文職, 文書/寫作/老師/秘書都唔錯, 但同人溝通方面可能就差少少。

權杖4代表你將會有份長久而穩定既工作, 唔單至福利唔錯, 同事間既相關都好好。

月亮代表你將會捱過最艱苦既時間點, 所有事情開始好轉, 重可以睇清職場上既小人

問愛情
之前有個男仔追，大半年之後佢開始冷淡，我想問我同佢仲有無可能😭

牌 : 正位錢幣ace 正位惡魔 逆位節制

錢幣ace代表你地既感情入面感官同物質享受比較多, 與其話係心靈伴侶, 更加似係搵到一齊吃喝玩樂既夥伴。

惡魔代表你地之間有著吸引力同誘惑, 短期交往內係件好事, 但長期黎睇就缺少心靈既交流。(姐係叫你地唔好成日搞野

逆位節制都係話你兩個缺少情感滋潤, 睇黎你地係時候要學下柏拉圖式戀愛

牌 : 逆位正義 正位寶劍7 正位權杖8

逆位正義代表感情中既不公平對代(etc未婚先孕), 或者係抱有私心(明明中意A, 但又B暖昧), 係兩個對象中猶疑不決所以先分開左?

寶劍7代表住戀愛中既小心機, 用小小心機/手段去突破僵局係一個唔差既方案, 借唔同名義去接近反對方會帶黎驚喜, 但成日都係咁的話會做成反效果。

權杖8代表感情進展快速而順利, 睇黎你地應該好大機會一齊返

對個男仔有好感但佢忽冷忽熱咁，所以直接無覆佢，我應該搵翻佢定放棄

問愛情 分手三個月
想知對方對我仲有無愛
應該繼續爭取嗎？
Thanks

睇得出你都好痴情……但要感情既野, 真係要小心保護自己

牌 : 逆位錢幣ace 正位命運之輪 正位聖杯4

逆位錢幣ace代表你地既感情上, 缺少穩定既物質條條作為基礎/感情生活比較單調, 缺少情趣。分開既原因為因為有愛情無面包?
同時呢張牌既逆位都代表左感情騙子, 小心被人騙財又騙色

命運之輪代表事情正向好既方向發展, 姐係有望復合/甚至出現另一個真命天子。

聖杯4代表兩既感情平淡, 缺乏刺激, 其中有人可能早已厭倦, 但又無具體作為, 或者係將感情中所擁手既野, 視為理所當然。

整體回黎講, 你地有望復合, 但復合係咪真係一件好事呢?依樣你要諗真啲

問愛情
唔認識對方 但知道大家既存在
唔知點解呢半年都時不時會諗起佢
嚟緊可能會又再見面 會唔會有發展呢？
🙏🏻多謝

巴，剛分手一個月，
想問短期嘅感情會喺點
謝謝大師

你好

我想問我DSE結果如何
理唔理想
唔該

未來短期嘅感情狀態*
Typo 對唔住大師

牌 : 逆位寶劍8 逆位星星 正位皇後

逆位寶劍8代表反抗, 你係咪逼得人地好緊, 搞到佢封鎖左你啊

逆位星星代表失去信心同希望, 指出你地對未來感同不安, 而且欠缺計劃同想法。
同時, 呢張牌都代表你地對戀愛抱有不切實際既想像, 所以反覆歷經幻滅既感覺。

皇後牌代表愉悅而協調既生活, 同時都代表左溫柔體貼又成熟既女性, 亦有可能象徵女方即將懷孕。

救就應該重有得救, 如果係你做錯野就乖乖地認錯啦, 有心同人過成世既話, 就的起心肝plan好佢啦

牌 : 正位魔術師 逆位月亮 正位錢幣5

魔術師代表你/對方條件唔錯, 麵包同愛情都可以擁有。

逆位既月亮代表黎明將至, 小人退散, 你將會睇得出佢到得對你有冇feel。

錢幣5代表患難見真情, 就算佢唔係你既真命天子, 你將會睇得出邊個對你不離不棄

同女朋友關係點？好似好殭硬咁因為發生左啲問題，意見不合，嘈過
唔該樓主

牌 : 正位錢幣4 正位寶劍10 逆位權杖9

錢幣4指出你好無安全感, 係相處上唔會主動付出。要比啲勇氣自己

寶劍10顯示你地之間可能會出現小人/情離搞搞陣, 唱衰你地, 引致你地嘈大交, 有可能會決裂

逆位權杖6都係講緊感情危機, 係你未反應到之前, 件事已經發生左, 要醒水啊

感情危機會唔會可能係有第三者介入？

牌 : 正位隱者 正位寶劍騎士 正位聖杯王後

隱者代表你不善於經營人際關係, 難以同他人擦出愛情既火花(懷疑A0

寶劍騎士代表自由同善變, 雖然你cool cool地, 但都吸引都佢, 同時, 張牌指出你有可能突然會離開個女仔(etc出國之類)

聖杯王後代表個女仔溫柔體貼, 係個好女仔黎, 有時你甚至會覺得佢好似你阿媽咁照顧到你無微不至。
你地既戀情會充滿甜蜜同浪漫

唔好辜負人啊

巴打
想問將來有冇機會移到民？

同ex分左個零月 係我講分手先嘅 咁佢都覺得我地好多野唔夾就正式分左 想知佢而家仲有冇諗起我 我地仲有冇機會一齊翻

最近未發個幾場好似都冇咩機會勇武?

牌 : 逆位寶劍侍者 正位錢幣10 逆位聖杯10

逆位寶劍侍者代表一啲唔好既消息, 小心之前個幾次被人影到啊

錢幣10指出勇武同和理非雖然合作緊, 但係情感交流唔深入, 重會有人唔諒解啲人做咩要衝。

逆位聖杯10指出環境不和諧, 係依家黎個時勢, 都係暫時好衝啦

我知道我地啲士氣都消耗得好嚴重, 但最近政苦高層失晒蹤, 又扮晒弱咁, 先出手會好不利, 忍一忍啦

想問下學業同事業
黎緊yr4學業上會唔會有d咩大問題出現要比較注意下
同埋未來事業上條路大約會係點因為對前途一片迷茫感覺到而家都唔係好知自己係適合做咩類型嘅工作

[url]唔該樓主[/url]

牌 : 正位寶劍6 逆位錢幣9 逆位寶劍9

寶劍6代表戀情進展緩慢, 但順利, 同埋可能經過安排(etc相親, 聯誼)。

逆位錢幣9代表感情上比較被動, 同時, 有可能代表對方係想嫁入豪門既拜金女, 小心唔好入伍啊ching

逆位寶劍9代表你既恐懼&憂慮得到舒緩/逃離一段不健全既愛情。

你真係要小心啲

問 香港特別行政區前程
落實一國兩制23年

牌 : 逆位錢幣3 逆位皇帝 逆位權杖8

逆位錢幣3代表工作團體中有摩擦, 導致工作進度延宕/呢份工無法完全發揮到你既能力。

逆位皇帝象徵無能同暴躁, 遇到個濕鳩上司?同時, 逆位皇帝都代表左即將倒閉既工司, 你小心啲。

逆位權杖8代表係工作上冇進展/突破, 工作團隊既力量分散。同時, 唔好急於眼前利益, 欲速則不達。

留係到十有八九都無得升, 係要轉就快啲睇定啦

訓覺先
聽日放工再占

以寶劍10黎講, 應該都唔會話對方出軌, 被背刺既可能性大好多

我係藍絲
佢封鎖左我之後我用另外一個acc say sorry
佢真係話冇咗信任感⋯
我已經不停咁道歉同撒嬌
但佢已讀不回

想問下我有冇機會同鐘意嘅人一齊？
見到佢近排唔開心，但近排少接觸咗，每次wts佢都傾傾下會已讀我，我攰到想放棄啦。
謝謝樓主

問愛情

女
同個男仔識左7年 半年前佢分左手 我地呢幾個月都會成班fd約出嚟 我地都好多身體接觸 又會挨下對方 繞下手咁 成班fd都覺得我地會一齊 有無機？

Thanks

想知道同而家嘅對象有冇可能？ 唔該樓主

問愛情

我成日覺得自己會同女仔拍拖，所以即使身邊有個男仔朋友鐘意我，我都冇理過佢。 我想問我下一個對象會係我既男仔朋友定係女仔？

諗住追個女仔有冇可能成功，因為未拍過拖所以想問

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

天佑香港

問愛情

已經single咗就快3年, 幾時會有下一段新戀情

多謝樓主

問愛情

大概會唔會喺呢一年內有新戀情

謝

想問香港人仲有無望 謝樓豬

問愛情
請問黎緊呢年嘅感情狀況會點？
最近有同個人傾左一星期 價值觀似，會有可能嗎？
Thank you樓主

唔該師兄

咁如果對方你男仔呢？

你係藍!?
你兩個之間既理念都差得好遠喎
政治話題呢啲野無得避, 我勸你都係諗清楚你要企邊邊。

如果你改變唔到立場的話, 我覺得你地都有排嘈, 未必會分手, 但一定唔會開心, 你捨得見到佢日日都唔開心咩

講反今次, 佢當時無明確講分手的話都重好少少, 你唔好淨係道歉, 你係咪真係知你錯咩㗎?

係就表示下決心同誠意, 唔好好似啲政府高官咁照稿讀, 得把口

hehe?🤔
我今晚同你占多次吧

都幾準男友媽咪唔太中意我 覺得我會教衰佢個仔 近排佢又想儲多啲錢for未來 大家都多左少少嗌交

介唔介意我問埋學業
我黎緊有冇offer讀書前境會點

BUT如果你地兩個都係男/佢係男你係女, 而牌唔變, 可以解為你係感情上比較被動, 但戀情發展平穩, 拍拖後原來擔憂既事並冇發生, 整體黎講係好既方向

放工同你睇, 不過可能要夜啲

乜呀
我意思係話我係藍字絲打呀

問事業
原本有份full time 嘅工
啱啱裸辭咗

sor get 錯
如果係咁的話牌既意思不變。

都係個句啦, 要比啲實際行動, etc比啲驚喜佢, 重有得救既

問愛情
分手差唔多兩個月，想了解對方心態
係咪冇希望復合？

有機會撞反ex既人係你

係我定男方被背刺？

牌面上睇唔出佢背刺你, 反而係重點提醒有人傳你地是非。

如果你聽到啲咩謠言, 建議你要小心求證, 問清楚好啲, 你在明敵在暗啊

就算係好朋友講既野都要小心, 一黎可能係誤會, 二黎有樣野叫防火防盜防閨密, 可能有綠茶婊潛伏係你身邊

可唔可以唔問事業
想從專業轉型從事藝術性工作
求大底啟示

想問下仲有冇挽回關係既機會

明白曬！感謝你

雖然張牌話你有機會撞翻ex, 但都唔代表佢無可能, 你真係擔心的話, 都要留意下。

我夜啲試下同你睇睇問題所在啦

係兩個對象中猶疑不決係講緊我定佢？
如果係講緊佢既話就中
你俾左幾大信心我,多謝你

佢係男 我女黎
而家有樣野真係擔心緊 睇得出咁勁既
咁睇姐係會同佢發展到？

無錯

呢排愈來愈頹 我想讀社工 係咁追po各有各講
好迷茫 已經對我人生冇咩期望
聽完你講 好驚讀左真係又曬左時間同錢
因為一開始已經讀錯科

我都脫離左校園有一排, 唔多清楚社工既行情, 不過如果你入到間好學校, 包有工開既話, 就比心機讀埋佢啦

放工反去同你地睇

樓主 等你放工

係外國，男仔，最近岩岩畢業，想問下留係度搵工順唔順利。

分咗手成年 其實好想知佢依加點諗自己
最近份工做到好頹 想知前景如何

前幾日收皮 等樓主收工

咁即係代表我地會好似入左個死胡同咁，停濟不前？
其實對感情有心理陰影既應該係我，隔左好多年都解唔到。anyway 唔該你

如果真係過左好多年都解唔到的話, 有無試過係網上做心理咨詢?

冇呀 其實過左好多年，已經以為放低晒 之後亦冇遇過其他令我心動/上心既人。所以今次一黎先發現原來自己冇改變過，甚至比之前更差 連搵朋友傾既動力都無

好嘅, 唔該你

你好
就黎寫appraisal，想知上司點睇我

問愛情

同個ex散左都有一個幾月，會複合既機會大嗎？

另外，近排成日同個男仔傾計，對佢幾有好感，係咪機會？

等你啊樓主

最近識左個女仔，完全係我鍾意果type，而且都確實鍾意左佢，請問有冇機會？

分左手 一個月 想挽回 想改變自己 咩時機係最好同佢講

想問下我同我鐘意個男仔係唔係已經無可能

橙橙啊 祝你早日出pool

幾時會有新戀情 ? 仲幾後生。
:我係男

你又識我？

成日見到無你啫

逆位錢幣9其實會唔會係講緊段關係只係曖昧，唔係真係想認真發展，逆位寶劍九可能係指對依段關係好憂心，諗得太多。利申：只係有時無聊會睇下

愛情 想問下有無機會同中意嘅對象拍拖 唔該哂

牌 : 逆位寶劍ace 逆位正義 正位寶劍9

逆位寶劍ace代表劇烈既爭吵, 前排係咪同佢嘈過交?同時都代表左你唔願意下決心割捨錯誤既情感。

逆位正義代表感情上不公平既代對待(etc始亂終棄)/懷有私心(etc中意A但又同B曖昧), 不能同等地付出。
姐係指你兩個其中一個係到十五十六緊。

正位寶劍9代表一段唔健康既感情。
缺乏安全感, 原因可能來自以前既情傷。
同時都代表左當時人隱瞞左一啲秘密/煩惱, 鬱住鬱住, 自己一個擔驚受怕。

整體上黎講, 你地其中一個係到十五十六緊, 就算你地係晒左一齊, 都未必會開心

有異地同埋香港兩段感情 ，我應該向邊一邊發展比較好

牌 : 正位審判 正位聖杯3 逆位寶劍10

審判代表者驗同重生, 同時有破鐘重原既意思, 你可能會經過一番考驗之後先有拖拍。

聖杯3代表人際關係好, 暗示未來既對戩可能會出現係你既朋友圈子中, 但同時要小心情敵都係同一個圈子入面

逆位寶劍10代表有人想中傷你, 但殺傷力唔高, 受到既影響較細, 結合前兩張牌解讀的話, 你要小心被"朋友"中傷, 解決到呢件事的話, 好有可能有拖拍

愛情

幾時出現岩我果個 thz🙏🏻

你係絲?定係巴?
anyway先講講啲牌

牌 : 逆位塔 逆位女祭司 逆位權杖王後

逆位塔代表當時人唔願意面對現實守住殘骸唔放手, 可能曾經有一段好長久既感情。
或者因為情傷而困住自己, 行唔反出黎。

逆位女祭司代表當時人係戀愛同人際關係上外熱內冷, 會用看似熱情實則敷衍既態度去面對愛慕者, 同時指出佢唔擅長拒絕他人。

逆位權杖王後代表當時人比較潑辣同有啲8婆, 中意招蜂引蝶, 愛慕虛榮, 同時重好中意控制人, 點人做乜做乜。

睇落佢都幾花
你係忍到先好…
(其實我覺得你好可能被服左兵役了

問學業: 我有冇機會轉大學唔該!!

謝

激烈爭吵就無，但同另一個對象有，但都係兩個禮拜前左右既事。我亦嘗試割緊呢一段呀。

我地兩個都十五十六緊，兩個都有其他可能既對象。

我無安全感沒錯，有情傷都係原因之一。我無隱暪秘密，煩惱都叫有既，唔想自己縱自己既佔有慾而好多野忍住唔問。

你打呢篇野之前我已經決定左要斬，所以多數都唔會一齊了。
anyway thx, 繼續努力同幫多d人

牌 : 正位魔術師 逆位聖杯國王 逆位力量

魔術師代表你既條件唔錯。

逆位聖杯國王代表情感氾濫, 處處留情, 係愛情既抉擇上優柔寡斷。
你係咪中央空調啊

逆位力量代表出發點錯誤, 立心不良, 可能會遇到想追既人, 但追求既原因唔係愛, 而係其他(etc樣/錢/名利)。
張牌都叫你行動之前要諗清諗楚

睇落你最應該都無拖拍

url]樓主 想請問我黎緊三個月愛情運如何 萬分感謝🙏🏻[[/url]

牌 : 逆位聖杯6 逆位戀人 正位權杖6

逆位聖杯6代表雙方產生嫌隙, 其中一方被拋棄, 你感情上不易有新發展, 同時小心身邊有無人對你別有企圖。

逆位戀人代表兩人之間不信任/背叛/猜候人。因為好現實既問題而爭執, 容易受到誘惑。
同時代表住戀情不受祝福。

權杖6代表勝利同榮耀, 係渡過今次既難關之後, 你地既關係將會大為好轉, 好有可能會係一齊

就咁睇牌面你可以試下主動破冰

輕輕一推
雖然距離放榜仲有兩星期 但始終敵不過好奇心

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

暗戀一個女同事大半年佢呢個禮拜就唔撈
係呢兩三個月先有幾句傾得埋
ig聊佢講野又唔點講有無機

牌 : 正位權杖ace 逆位錢幣10 正位聖杯7

權杖ace代表你做野好有決心同把握去贏過其他人, 而且好有精力去做。

逆位錢幣10代表工作團隊既意見分歧同實際利益分配有關。
同時提醒你要小心投資, 好可能會pk。

聖杯7代表你有好多野都想做, 但對事業同理財又無明確計劃。同時都代表左一啲公司, 可能有好多遠景, 但成日畫大比你, 你感覺上好似前途光明, 但其實根本無明確方針

除非你走去做藝文創作類啦, 因為聖杯7代表想像力同靈感, 如果唔係, 最近應該無咁快搵到工。

問事業 未來三個月會否有新突破？

想問財運
🙏🏻🙏🏻thank you

牌 : 正位寶劍騎士 逆位聖杯5 逆位寶劍10

寶劍騎士指出對方對你都有啲好感, 同時代表其中一方唔會耐心咁陪伴&守候, 就算兩情相悅, 對佢黎講都有好多野重要過愛情。

逆位聖杯5代表雖然遇到挫折, 而且問題並未解決, 但當時人已經睇同開左, 決定只保留美好。

逆位寶劍10代表兩之間激烈既爭吵/外力破壞, 不過重有彎可以轉。

對佢黎講愛情無咁重要, 你睇開啲啦
你真係想同佢一齊的話, 睇怕你都係要忍落去, 唔係就嘈大交

牌 : 逆位正義 逆位權杖侍者 正位隱者

逆位正義代表過去你受到過不公平既對待/你對人地不公平(etc始亂終棄/十五十六)

逆位權杖侍者代表難以得到對方注意, 如果你最近有目標, 對方好可能對你無乜興趣。

正位隱者指出你不善於經營人際關係, 人地好難明白你諗緊咩。

綜合黎睇, 你最近都無咩機會拍拖住

Ching你啲解法幾獨特

牌 : 逆位錢幣9 正位權杖騎士 正位正義

逆位錢幣9代表你前排被冷落/感情上比較被動, 成日宅係屋企。

權杖騎士代表熱情開朗熱愛運動既男仔, 好中意帶你出去, 亦可以代表有一個高度競爭情既情敵出現。

正義代表依段感情經過審慎評估先係一齊, 彼此門當戶對。
不過結合上一張牌去睇的話, 你可能要同個個情敵"公平競爭"

整體黎講都算過得去, 如果無情敵出現的話就好有可能可以結婚, 有的話就……
只可以同你講, 你要加油啊

鍾意左個女仔幾年 4年前同一間學校 近排搵返佢 有冇機會追得到

因為係未發生既事, 怕你被兩張逆位影響到時心情。

先提提你。

占卜結果係不加以外力改變之下既結果, 一切皆有可能

牌 : 逆位寶劍侍者 逆位寶劍9 正位錢幣6

逆位寶劍侍者提示你要小心講野, 無把握既野就唔好亂講。

逆位寶劍9代表可能會受到批評同打擊, 將會遇到麻煩, 你可以暫時逃避問題, 有助轉變心情。

錢幣6代表獲利, 如果你入到的話間公司係相當唔錯。
同時張牌提示你要有合理規劃, 分散投資, 可以試埋其他公司既考試

牌 : 正位錢幣8 逆位愚者 逆位聖杯4

錢幣8顯示分手原因係因為太過老實, 無晒激情/過份埋首於工作。

逆位愚者當時人比較天真, 缺乏捫辦是非既能力, 容勿被人玩弄感情, 重要睇唔清現實

逆位聖杯4代表當時人係感情中不再安於現狀, 想尋求新既刺激, 甚至新既對象。

雖然你想復合, 但對方有可能已經忍唔住想去搵新對象。

當然占卜既結果係可變既, 你真係想復合既話, 真係要花多啲心思啦, 雖然話細水長流, 但偶然都要有啲驚喜&新花款㗎

問愛情

識左一個男仔5個月，當中有發生關係，
基本上得我主動搵佢
請問會唔會繼續會有好發展？

單睇逆位錢幣9的話的確有可能, 但加埋張寶劍6的話我覺得正向既可能性高啲咁

不加外力改變既結果即係？
係咪機會都唔大？

畢竟只係靠書自學左一排, 唔係好知自己同大路解法差幾遠

失業中，我會搵到份好工嗎？
想占埋男朋友既職業前途。
唔該你

簡單黎講, 姐係你去補反可能出現既不足的話, 就好有可能改變到個改果

比如再準備下個考試既範圍

明白既 唔該你！

再推, 唔該你Ching

我已經拍埋道歉片⋯⋯
佢已讀不回

咁誇張
方唔方便講下你點解激嬲佢

再推，唔該樓主

我都推一推

問愛情
同男友一齊幾年，想問幾時會再進一步

牌 : 正位錢幣10 逆位錢幣9 正位女祭司

錢幣10代表關係緊密而不熱絡, 其中一方可以提供穩固安全既生活, 但感情交流較少, 缺乏浪漫。

逆位錢幣9代表被冷落/被動, 甚至係玩玩下既感覺, 對方對你既感覺可能未去到戀愛對象既程度。

女祭司代表矜持拘謹, 理性與智慧, 對愛情無乜興趣既感覺。
係戀愛中有口是心非既傾向。

抽到呢張牌的話, 短期內你想成功打動佢既可能性比較微

牌 : 正位戰車 逆位寶劍王後 正位寶劍4

戰車代表你地有著共同既目標, 有能力&自信去面對挑戰。
但其中一方可能控制欲比較強/有外遇傾向。

逆位寶劍王後代表對愛情既想法偏激, 口是心非, 難以捉摸。
亦有可能代表陷入情傷, 忍唔住係咁埋怨。
總之就係比較難相處。

寶劍4代表暫時既休息, 相方各退一步, 比對方思考同峏息既完間, 希望醞釀到新既感情發展既契機, 當休息完之後將會再次重新出發。

整體黎講你地都處於休息期, 未有打算搵過第二個, 但休息夠之後係咪一定會搵反對方一齊行, 就唔敢包保。

你係想一齊反的話, 睇怕要主動啲

樓主

有冇帽咁大件事唔敢包我講得中喎

我畢竟係個新手, 勸你小心求證左先, 我唔想解錯, 害到你地誤會然後分手

牌 : 逆位權杖9 正位錢幣國王 逆位正義

逆位權杖9代表你曾經受過重大打擊, 一朝被蛇咬, 十年怕草繩。

錢幣國王代表你比較大方, 捨得為對方付出, 可能未必好浪漫, 但踏實同有安全感。

逆位正義代表感情上既不公平待遇, 的確有可能係中意左第二個

牌 : 正位倒吊人 正位魔術師 正位權杖騎士

倒吊人代表看代愛情有特別既角度, 選擇對像都有獨到既眼光。
屬於默默付出, 委屈求全個類人。

魔術師代表對方係一個幾完美既對像。
同時像徵係玩樂同享受中誕生既愛情。

權杖騎士代表熱情同衝勁, 同時像微著改變, 係感情既競爭中傾向速戰速決。

推薦你主動搵反佢
由牌面睇落去, 佢如果會搵你的話應該早就搵左
你去搵反佢之後最好速戰速決, 佢係唔中意你的話再拖落去都係無用

佢台灣人，經常都要返大陸做嘢
件事未發生嗰陣其實都有少少拗撬，冇搵幾日
但都有keep住睇對方嘅嘢
早幾日fb有個post係個台灣人返咗大陸爭啲返唔到去台灣之類嘅post
咁我就喺個post度tag 咗佢名,原意係諗住叫佢小心啲
點知佢就一野block左我
後來我去佢IG問做咩block我..
期間我都講咗啲語氣重說話
佢就話你tag我就係不對..
開頭我係唔明白點解一個tag要搞成咁
之後連我ig都block 埋
期間有個朋友都有同我講話可能個post太敏感
佢又成日要返大陸⋯有機會影響佢工作
咁我就用另外一個IG acc不停道歉
佢前日就有回我話本來又唔鍾意俾人tag,
二來個post內容更加不對
話冇咗信任之類⋯
之後我send俾佢嘅嘢都係已讀不回了
Fb &主ig 仲未解封

講得好準啊
咁係咪即係代表佢已經唔係鍾意我㗎啦或者少少感覺都冇晒？

牌 : 正位寶劍騎士 正位權杖4 逆位教皇

寶劍騎士有自由同善變既特性, 唔中意被人束縛, 對佢呢講有好多野比愛情裀重要, 更需要完成。

權杖4有休息同慶祝既意思, 比較適合詮釋婚姻關係, 兩人既感情就好似親人一樣。

逆位教皇代表有可能遇到偽善者, 表面上支持, 重比一啲善意既指引你, 事實上就係到搞搞陣, 唔抵得你地感情好。
亦有可以代表違背逆德良知既事(etc外遇)。

睇落你兩個既感情基礎唔錯, 應該有機會一齊反

我就唔睇好佢地

牌面顯示你做野比較沉穩, 啲太嚴肅既感覺。

權杖9代表曾經受到傷害, 防衛心太重, 成日都戰戰兢咁, 有可能係你諗得太多

想問愛情
同依家呢個男朋友可唔可以長久

補充多少少
一齊左三個月 感情穩定但平淡
大家都被帽過

前兩項都講得好準，
實際情況係點我細心求證完再話你聽，
感謝。

感謝樓主

書上面無寫係健康方面點樣去解牌, 我盡力同你睇睇

牌 : 逆位寶劍王後 正位寶劍8 逆位錢幣4

逆位寶劍王後有著神經質既特點。

寶劍8代表束縛, 但並唔係走唔到, 仍然有生機, 只係心魔比實際既束縛更可怕。

逆位錢幣4代表捉得越緊反而越易出事。

牌面睇落去並無指你既身體健康會出問題, 反而重點提你唔好擔心太多, 你既心病更嚴重

健康呢D專業野最好搵醫生

樓主講得好準呀！
咁係咪即係代表佢仲未放低我嫁？定係對我一啲感覺都冇晒同埋我係咪唔應該再被動落去唔再搵佢而要主動求和?
唔該哂！

性別:男

之前係自己科到鐘意咗一個女仔(A)
A個性格比較慢熱 我自己都係 所以一直都無咩進展
不過大家都叫有交集 但唔算有好多交流咁

後來係一個活動到同第二個女仔(B)fd
B既朋友明示B想同我發展 睇下我主唔主動咁

但係我到而家都係猶豫緊 因為A同B係識得嘅
我又心大心細 我想問到底邊個會比較適合我

感謝

牌 : 逆位隱士 正位錢幣7 正位聖杯騎士

逆位隱士指出你有眼高手低既傾向, 對大環境無奈消極。

錢幣7代找要保持耐心等待收獲, 建議你一邊充實自己, 一邊等待機會去突破現狀。

錢幣騎士代表你唔洗操之過急, 慢慢調整步伐同心態, 一定會有好結果。

整體黎講唔洗急住轉工, 要睇定啲先好行動

正位戰車, 代表有可能出現一段進展快速既愛情/係旅程中萌生戀情

機會係要創造出黎既, 占卜通常都係話你知你由佢自然發展的話個走向會係點

牌 : 逆位金幣8 逆位金幣10 逆位聖杯4

逆位金幣8代表對感情感到倦感疲乏, 唔想再經營落去。

逆位金幣10可以解讀為分手/離婚。
一段穩固既愛情會崩解, 好可能係因為雙放除左利益之外對對方再無感情。

逆位聖杯4代表無法安於現狀, 想尋找新刺激/新對象。

係佢搵到新對象之前你想挽回的話應該都重有啲可能, 再遲啲的話就…

政府工選擇題, EMSD 同 housing 都比左engineer offer, 可否為我一決

問愛情
依家同我傾緊既女同事 對我有冇意思？如果有，今年底前可否拍拖？
謝謝 、 祝樓主一生平安

牌 : 正位寶劍4 正位隱士 正位女祭司

寶劍4代表暫時既休息, 休息完之後再繼續行, 但頌會唔會同反你一齊行就唔敢包

隱士指出雙方正退開一步思考緊呢段感情重有無需要再堅持落去, 代表因為有明燈既指日, 所以容易睇清對方既缺點, 唔會被愛情沖昏頭。

女祭司代表矜持, 拘謹, 理性同智慧, 唔會將重點放係愛情到。
重有口是心非既特點。

睇落想復合的話難度都幾大

牌 : 逆位命運之輪 正位寶劍3 逆位寶劍侍者

逆位命輪基本上都係指啲黑仔野, 前排行衰運?

寶劍3指真心換絕情, 睇黎你被個fd hurt得好慘

逆位寶劍侍者指出當時人心態中頌有啲小學雞, 鐘意惡作劇/小花招。

牌面就話佢只係想開個玩笑, 睇你點決定啦

問友情
同佢曾經好傾，但好快大家都冇野講，0交流
可唔可以friend得返
謝謝

牌 : 逆位錢幣6 正位權杖8 逆位寶劍9

逆位錢幣6指出分手原因係因為, 有一方成日關注啲錯既人, 對真正關心佢既人反而不聞不問。

權杖8代表進展快速而順利, 但來得快, 去得也快, 小心唔好太心急而誤事。

逆位寶劍9代表恐懼憂慮既野得到舒緩, 當時人勇敢咁講出自已既困擾同秘密。
或者係代表逃脫一段不健康既愛情, 好消息係身邊有人安慰同鼓勵。

你趁最近一排去搵反佢應該都重有機會既

Thanks

唔掂, 尋日太夜訓, 搞到今日好眼訓
我占多幾個就去訓了
聽日放工再繼續
而星期六日如無意外會全日在線睇晒佢

問愛情
同男朋友會唔會結婚

同男朋友散左，復合機會大？

聽日金鐘野餐
會唔會成功?

牌 : 逆位女祭司 逆位權杖9 正位權杖王後

逆位女祭司代表外熱內冷, 同時指出當事人唔多擅長拒絕人。
象徵係感情上可能會失去判斷既眼光, 曾經被鬼遮眼, 鐘意過啲渣男?

逆位權杖9代表曾受最信任既人背叛/情傷, 一朝被蛇咬, 十年怕草繩, 比較畏首畏尾同埋封閉自己。

權杖王後代表女強人, 比較引人注意, 但吸引到人之後, 拍唔拍到拖就要睇你點做。

可唔可以成功畢業

同埋三張牌都無顯示你下一個對象一定會係你老公, 需要你到時自已考察下

可唔可以問埋佢本身點樣諗我？
同點睇我同佢嘅關係

一般黎講佢出過軌的話, 係我就一定飛, 不過有人問到我就睇睇啦

牌 : 逆位命運之輪 逆位聖杯2 正位錢幣8

逆位命輪代表事件向壞既方向發展。

逆位聖杯2代表分裂, 破局同感情轉淡。

錢幣8代表當時人比較老實, 唔夠浪漫/埋首工作, 冇時間同心思去經營感情。

睇落去佢對你既感情嘛嘛地, 其中一個原因可能係因為你太老實

未必係渣男嘅但因為好想拍拖就好易對人有好感

唉
有啲唔使占都估到
不過都多謝巴打幫我占

以寶劍4黎講, 佢心入面應該都五十五十未諗好, 你怕情況有變的話, 可以主動試探下先

好準呀

依樣我都想知, 雖然插左隊, 但訓之前睇埋佢

牌 : 逆位錢幣5 正位權杖2 逆位隱士

逆位錢幣5係希望同失望共存既感覺, 代表前排既苦難過後, 我地更珍惜現在既時光同伙伴。

正位權杖2代表兩股力量歜心順利結合, 多揮出1+1>2既效益, 目標同理念一致, 事件進行順利

逆位隱士比較難理解, 佢可能係警示緊我地唔好過旒驕傲, 眼高手低。
同時都可以理解做我地由追求者變成傳遞者

(雖然有啲過份樂觀既感覺, 但我希望係真既

口是心非最簡單就例如 : 我無嬲

不過口是心非未必會中佢今次既重點, 畢當一個女人好理智地嬲鳩你的話, 都幾大件事下

唔該曬樓主 有結果再俾feedback你

btw感謝樓主thanks

樓主唔好漏左我問愛情

幾個月前有遇到個心動既人 不過無疾而終左
想問幾時會有新戀情/遇到啱嘅人？
Thanks

我係巴
你啲牌好準 而且分析得好好
完全係講緊佢嘅狀態
佢之前的確有個年半嘅男朋友
佢宜家都仲未放低到
佢亦都係好多男仔揾佢 但又唔識拒絕人
不過我諗我應該未去到做兵咁慘
除非我係一隻獲派親密軍糧嘅兵啦

另外 巴打你有冇啲咩好建議

謝謝

問愛情
之前同個男仔曖昧左一段時間 都幾close
我表左白但佢好似當咩事都冇發生過咁
但我真係好中意好中意佢 一直放唔低
就算我好積極咁接近其他男仔/俾其他男仔接近都冇人取代到佢
其實佢究竟有冇中意過我我地仲有冇機會可以一齊

唔該晒

同現任就嚟半年 請問行落去嘅機會大嗎？
同埋各自嘅事業如何？

同佢識左好奈 但以前唔熟剩係普通同學
近幾個月變fd左 仲一班人去旅行
個陣都有close既接觸 但佢唔知係feel唔到定扮唔知 一直無回應
究竟佢點諗下步應該再主動啲定放棄算

sor我記錯
不過男既都會有口是心非既時候
對於想復合但出現女祭司既話, 難度會比較高, 不過好處係對方暫時都無搵第二個既傾向

我同佢有冇可能一齊？
利申我係女，大家朋友關係
之前同佢冇contact一排，
前排佢揾番我，但感覺好似有啲怪

想問下 係咪同男朋友再無機會一齊 thanks

感謝 樓主

教皇張牌指將來, 感覺上兵你可以先試探下佢

睇落去佢對你既感情唔深, 至少未重要到會主動搵你

我同你再睇左睇,。

牌 : 正位錢幣國王 正位權杖騎士 逆位權杖6

錢幣國王代表佢比較成熟穩重, 應該係到認真考慮緊你地之處既問題。

權杖騎士代表你既行動比較急進, 有想速戰速決既感覺。

逆位權杖6代表情況急轉直下, 好可能係你未反應到之前就出左事。

結合上次張王後牌黎睇, 佢可能期待你有更成熟既處理方式

解放軍碼頭問題點解決？
林鄭幾時落台？

Sorry入錯台，但係可否卜下？

問感情
同ex散左一排
個心好想同佢一齊返
唔理幾耐之後 呢一世我重有無機會見到佢 or同到佢返一齊？

推

牌 : 正位節制 逆位月亮 正位權杖8

節制代表你地曾經好好傾, 好多話題, 但無戀愛氣氛。

逆位月亮代表你地之間有啲誤會, 不過呢個誤會將會被解開。

權杖8代表開始同衝勁, 可能代表感情進展快速。
或者係一段新戀情突然闖入你既生活之中。

佢當初有無向你表過白?
如果無明示過的話就小心會唔會係會錯意
不過有張權杖8, 應該都好大機會有拖拍

牌 : 正位教皇 正位皇帝 逆位審判

教王指出你地係學校入面識既, 同時指出你可能戀愛經驗豐富, 重會指點下啲朋友/介紹對象比朋友。

皇帝代表你既性格可能比較強硬, 死板, 面對異性過度緊繃, 令對方有壓迫感。
或者係指出對方缺乏情趣, 不懂享戀, 律己以嚴, 有大男人傾向, 占有慾強。
同時, 皇帝牌代表男性主動追求既愛情。

逆位審判代表你地無法正視戀愛中出現既危機, 無法忍受對方既過去, 數落對方既缺點。
又無辦法下決心去改變種種問題, 就算有好既開始都無好既結果

可能有機會係一齊, 但一齊左之後既問題先係重點

題外話 想問下塔羅難唔難學？有少少想入門

牌 : 正位錢幣10 正位錢幣9 逆位隱士

錢幣10指出你曾經既感情路上, 兩個人相敬如賓, 有安全感, 但缺乏感情交流。
可能只考慮左麵包, 無感情。

錢幣9代表依家人際關係ok, 有朋友, 但未必有知己。
同時暗示有機會嫁入豪門, 但就會失去自由, 缺乏陪伴。

逆位隱士代表可能會會錯意。
或者係防衛心過重, 明明鐘意都硬係要拒絕。

整體睇落去搵到愛情既機會較微

幾時可以忘記呀？

好準！
佢無表明過啊😭暗示過咋😭
之前同佢傾計都覺得係好朋友
但係我依家睇返啲對話紀錄，同埋問埋佢身邊既朋友，先知原來佢有意。
唔該曬你啊💙

牌 : 正位權杖騎士 逆位聖杯王後 正位教皇

權杖騎士代表你地重摸索緊雙方既相處模式。

逆位聖杯王後代表情感氾濫, 神經敏感, 可能講下笑都會hurt到人, 重會成日會錯意。
同時, 佢可能對所有人都唔錯, 好似中央空調咁, 引來不必要既麻煩, 同埋容易信任他人(就算只係岩岩先識)。

教皇代表一段正式, 受見證既關係, 有象徵結婚既意義。

睇落都ok(如果你忍受到個啲性格), 咁你米甚至有機會步入教堂

問香港未來

牌 : 正位錢幣4 逆位錢幣騎士 逆位錢幣7

錢幣4曾經代表對感情既付出斤斤計較(特別係錢銀方面)。
同時亦都代表左固執既性格, 係同人相處以及愛情上會堅持自己既觀念同諗法, 毫不退讓。

逆位錢幣騎士代表對方可能係個紈褲子弟, 重視金錢同物質既享受。

逆位錢幣7代表你對心儀既對像投注心力, 但到頭來仍是一場空

我勸你都係唔好搵反佢

呢個男朋友係咪最後一任 會同呢個人結婚嗎

[url]幾時會遇到可發展對象
謝謝樓主[/url]

牌 : 聖杯10 聖杯6 隱者(三張正位

聖杯10顯示你地既感情曾經好好, 甚至有機會結婚。

聖杯6代表你重係好懷念過去既一切。
同時暗示住舊情復燃/身邊有人默默咁守候住你。

隱者代表苟延殘喘既愛情, 相方缺乏互動, 正退一步思考要唔要再堅持落去。
同時, 有著明燈指引, 更容易看清對方既缺點。

睇落去有機會復合, 但復合之後可能都係會因為同一個原因而分手。

好準

鐘意左好耐既女仔 最近好似準備結婚了 我仲有機會嗎？

牌 : 正位魔術師 逆位錢幣6 逆位寶劍3

魔術師代表黎段感情曾經好美滿。

逆位錢幣6代表當時人係愛情中總係擺出低姿態, 但得唔到任何關愛。
成日將時間/金錢/精力晒左係錯既人身上, 反而睇唔到真正關心自己, 愛自己既 人。

逆位寶劍3代表真心換絕情, 但你已經決定要告別悲傷。
雖然傷口好反都會有疤 但可以慢慢地去迎接新既情感

勸你唔好再回頭看啦, 過去左既野就由佢過去啦

佢對我一啲好感/睇法都冇？

好啦，唔該樓主！

牌 : 正位戀人 逆位命運之輪 逆位教皇

戀人代表初戀, 個種純情既感覺。

逆位命輸代表事情向壞既方向發展, 可能係錯過左最好既時機。

逆位教皇代表身邊可能有偽善者, 表面上支持你, 實際就係背後搞搞陣。
或者係指戀愛對象係個道貌岸然既偽君子。

結合後兩張牌黎睇, 我覺得你要睇定啲先
對方未必係個好人

牌 : 正位月亮 正位聖杯國王 逆位權杖6

月亮代表不安同不信任, 可能係遇到小人挑撥離間所以分手。
但同時月亮指出你地各自都有所隱瞞。

聖杯國王指出你應該係個好男人, 但係比較博愛, 有中央空調feel。小心引致人地誤會。

逆位權杖6代表你無法限時意識到危梘, 係你以為無事既時候已經玩完左。
亦代表你係愛情中自我感覺良好。

睇落你如果想復合的話, 可能又會p多次k, 諗下自己有無做過啲咩令人誤會啦
同埋樣杖6逆位都代表左追求失敗, 所以你跟住落黎一段時間既感情運應該都馬馬地

牌 : 正位聖杯2 逆位錢幣2 正位力量

聖杯2代表良好和諧既師生關係/同儕情感。
你地學校既環境應該唔錯

逆位錢幣3代表學業上好忙, 有力不彴心既感覺, 要好好既諗下自己需要啲咩, 唔好咩都想學, 咩都想兼顧到。

力量代表你好有耐性咁尋求解法, 有求知精神。
唔會讀死書, 講野有說服力, 對自己有信心。

牌面顯示考個dse個一排你想兼顧太多野而搞到有啲手忙腳亂。
不過本身個底好, 所以出到黎個成績應該唔錯

佢比較成熟穏重
我行動比較急進《～～好準。
未反應到之前已經出咗事《～～係。好突然
但佢已block哂我主acc fb&ig..
第二個acc又已讀不回
咁有乜嘢更成熟嘅處理方法

香港未來

仲有我嘅音樂發展

A0 想問幾時可以識到女朋友

牌 : 正位戰車 逆位聖杯ace 正位戀人

戰車代表你行動力好高, 同埋中意有挑戰性既目標。

逆位聖杯ace代表一段感情既結束, 受到挫折/期望落空/欲求不滿, 內心既空虛無法填飽。
同時都有可能指你唔願意交個心出黎, 提示你凡事要有捨先有得。

戀人代表如果你有想追既對象, 有好太機會可以成功發展。

再見面咪又係各有各生活，識都未識想有咩發展

牌 : 正位皇帝 正位權杖4 正位錢幣4

皇帝代表其中一個比較缺乏情趣同死板, 有大男人傾向, 占有欲同控制欲強, 令對方有壓迫感。

權杖代表長久而穩定既感情, 雙方既情感就好似親人一樣。
同時有象徵婚禮既意思。

錢幣4代表其中一方對感情既付出斤斤計較, 特別係金錢方面。
同時, 錢幣4代表性格固執, 係同人相處/愛情上會堅持自己既觀念同想法, 唔會退讓。

睇落去兩個都好硬頸, 好彩感情基礎好, 但再咁堅持己見地嘈落去都唔係辦法
你地總有一個人要做出改變, 然後另一個人都跟住改, 各退一步就最好

問愛情
幾時會有戀情，謝謝。

其實我都已經無打算奢求復合
問過幾次占卜，唔知今次喺咪我對號入座定點
巴打你真喺占得最入肉如果課金都會支持巴 打你

另外，想請問巴打可唔可以幫手占占對方（ex)依家點諗

對唔住巴打最尾句問題rude 咗小小
小弟喺想問可唔可以喺上次嗰個結果透露到對方（ex）依家點諗

牌 : 逆位聖杯侍者 正位隱者 正位錢幣10

逆位聖杯侍者代表你係個缺乏戀愛經驗既人, 成日係感情上受挫, 甚至變得缺乏勇氣。

隱者代表你不善於經營人際關係, 難以同其他人擦出愛情既火花。

錢幣10代表人際關係緊密而唔熱絡, 比起情感交流更注重利益考量。

睇落你緊住落黎都未必有拖拍, 有可能因為遲遲搵唔到對象, 而求奇搵個條件同你差唔多既人一齊

牌 : 正位錢幣騎士 逆位寶劍侍者 逆位寶劍5

錢幣騎士代表你比較穩重踏實, 最當要追求一段感情既時候, 一定會做足準備。

逆位寶劍侍者代表真正面對異性既時候你又有啲想扮下野咁, 做野既主觀意識好強, 唔夠圓滑。
提醒你要小心禍從口出。

逆位寶劍5指出你要小心注意自己有無為左愛情而不擇手段, 成為左小人。
同時提醒你以前可能係感情上傷害過人, 小心被人伺機報復

睇落你最近都無機會拍拖, 反而似係危機四伏

牌 : 正位權杖3 逆位星星 正位月亮

權杖3代表將野心實行, 且時都有有出國既意思, 你移到民既機會睇落幾高

但逆位星星同正位月亮都講緊不安同自卑, 去到新亠環境之後你適應成點, 睇黎又係另一個問題

牌 : 逆位錢幣王後 逆位寶劍5 逆位寶劍3

逆位錢幣王後暗示其中一方重視腮竹質享受勝於一切, 亦代表感情無法長久穩定, 雙方既 經濟狀況有可能成為情感發展重要關鍵。
又或者係正正相反地, 兩個人既感情中物幞生活充足, 但缺少感情交流, 心靈空虛。

寶劍5代表為左感情而不擇手段既小人, 逆位時則提醒緊當時人要小心自己係咪成為左呢位小人。
同時重提醒緊當初人可能係情感上傷害過他人, 要小心被人伺機報復。

逆位寶劍3代表真心換絕情, 但你已經決定要告別悲傷, 開始療傷止痛, 慢慢去迎接新既感情。

睇落應該無機會復合, 收拾好心情期待下一個對象重好啦

王後牌通常都指個女仔

牌 : 寶劍7 權杖9 寶劍3(三張正位

寶劍7代表感情上既小心機, 用得多會俴人反感, 同時都代表左雙方唔夠坦誠, 瞞左對方唔少野。

權杖9代表環境氣氛詭譎, 係人際關係上被孤立, 甚至有小人既存在。
可能曾經受過情傷而引致過份緊張, 防衛心過重, 無法輕易接納新既戀情。

寶劍3代表真心換絕情/求愛被拒, 係感情上出現正位寶劍3通常都無好結果

我諗佢有諗起過你, 但呢段感情已經傷痕累累, 你再糾纏落去的話, 都唔會有咩好結果

辛苦你了樓主咁係咪代表佢遲啲都唔會再搵我 冇機會復合喇？

但我仲係抱有希望，想知道有無機會復合

學業上睇落係前排出左啲問題, 但你已經收拾好左心情, 最近就要小心會唔會沉迷打機之類既娱樂/團體報告個陣出現意見不合, 重有要注意班上面既人際關係。未來一排則顯示學習環境良好, 重會被人贊

至於事業方面牌面建議你面一邊充實自己, 一邊等待機會突圍, 保持耐心等待收穫, 有閒錢的話可以投資少少錢作為未來保障(etc投資型保單)。
權杖6代表人緣好, 充滿自信而受到擁戴, 呢張牌帶有經過奮鬥而成功既意思, 睇黎你到時應該有得升職。
但要小心可能會遇到濕鳩上司/到時自己變左個個濕鳩上司

同ex分左手半年 但仲糾纏不清
會唔會完到

同ex分左手就黎3個月
呢3個月都係唔開心咁過
想知我會唔會對愛情呢樣野重拾到信心
下一段感情會唔會出現/大概幾時
同埋想知對方而家係諗緊咩
唔該哂

好準啊我地感情係好穩定，好似2公婆咁
但我就真係好大男人，占有欲同控制欲都好強
我有去改到，但就係覺得 付出同收獲唔成正比
得唔到我期望既野，好似剩係得自己單方面付出咁
嘈完覺得有隔膜咁 ，想放棄 好累

想問多樣唔好意思 咁我幾時會再有拖拍

打錯表情對唔住

好貪心 可唔可以問兩個問題

其實主要想問下事業
黎緊有無機會轉工 會唔會搵到份同行岩嘅工
因為就快做夠三年 人工唔算差 但基本無可能等到升職
Apply左d工都無回音 多謝大師指點

唔嫌我煩嘅 可唔可以解答埋愛情
同男朋友一齊就快五年 好似無打算傾過將來
但一日比一日淡 究竟行唔行到落去

牌 : 正位聖杯4 逆位聖杯8 逆位女祭司

聖杯4代表停滯不前既狀態, 香港既普選得我地應有既權利一直都過唔到

逆位聖杯8代表大家唔識急流勇退, 抌戀過去/對現狀不滿, 但又無勇氣闖一闖佢, 好後悔一啲貿然既行動。

逆位女祭司代表敷衍既態度, 扮到好勁咁, 但好易被人踢爆, 好多時想單打獨鬥, 反而入左掘頭路。

要改變最後張牌預示既結果的話, 我地其實要勇敢咁闖一闖佢, 唉……

問感情 想知幾時有拖拍
唔該曬

牌 : 錢幣6 權杖王後 錢幣3 (3張逆位

逆位錢幣6指出你以前成日將注意力放係錯既人身上, 錯過好多真正關心自己既人。

逆位權杖王後指出你有啲潑辣, 容易招蜂引蝶。
係感情中控制欲好強。

逆位錢幣3代表合作破滅, 係溝通上無法取得共識。
或者因為兒女私情而破壞左團隊合作。

發展機會唔係話無, 但係一齊之後雙方既溝通問題應該會比較嚴重

巴打係咪都覺得我好on9
忍唔住要回我

我既直覺話俾我知你係啱嘅
係咁我不如請假 見都唔洗再見

問愛情
幾時出pool
Thanks

牌 : 逆位聖杯侍者 逆位錢幣2 正位命運之輪

逆位聖杯侍者代表你缺乏戀愛經驗, 係感情路上成日受到挫折。

逆位錢幣2代表顧此失彼, 可能係為左愛情賠左工作, 但亦有可能既係因為太過十五十六, 有好幾個目標, 又遲遲決定唔到, 最後全盤皆輸。

最後正位既命輪救左你一命, 指出一切向住好既方向發展。

堅持落去的話情況會有好轉, 但你要先決定好自己既首要目標係咩先

牌 : 逆位聖杯5 正位戰車 逆位死神

逆位聖杯5代表你地既感情曾經遇到挫折, 但你已經睇開左, 只保留當初既美好。

正位戰車代表求勝心&意志力, 你去追反佢的話成功率應該唔錯, 但要小心, 最近可能有情敵出現

逆位死神代表不願認清事實, 對於已經逝去既愛情依然唔死心, 希望對方回頭, 雙方感情停滯, 缺乏刺激。
亦指同ex藕斷絲連, 無決心去作出了斷, 守住唔岩自己既對象, 只因為害怕改變。
或者係指你會遇上死纏爛打既追求者。

睇落你想復合的話, 係好大機會會成功既, 但係根本上既問題唔解決左佢的話, 只會面臨再一次分手。

謝巴打

俾翻個feedback樓主先
其實樓主冇睇錯前排學習上真係出左d問題真係覺得讀得好辛苦，個人就黎癲，同埋交嘅功課明明做完但感覺自己完全唔知做左咩
仲有真係咁大個人未試過用成個月去prepare 考試但考完係會覺得自己一定炒硬
而家的確感覺自己已經收拾好心情可能係因為所有成績出哂，而出黎嘅結果冇自己諗得咁差

而事業上因為都係d未來嘅事所以講真你同我都唔知係唔係咁，但樓主講話要注意嘅野自己都會多d留意一下

感謝樓主

你指有冇可能結婚?

牌 : 正位錢幣4 逆位聖杯10 逆位審判

錢幣4代表其中一個人係感情既付出上根根計較, 特別係錢銀方面。
同時顯示其中一方性格固執, 唔識退讓。

逆位聖杯10指出理想同現實既落差, 拍拖前以為會好開心幸福, 點知唔係。
同時暗示有情緒失控既危機。

逆位審判代表雙方無法正視戀愛中出現既危機, 開始數落對方, 就算有好既開始都無好既結果。

睇落去想一齊行得耐的話都有啲難度
主要係唔好咁硬頸, 太硬頸的話遲早會嘈大交

巴打有個問題想請教下

逆位星星 同埋正位月亮既解說有冇機會係用來形容當時占卜既情緒？？

問愛情
最近同一個男仔有啲close
想問會唔會有有機會拍拖呢？
同埋點樣先可以一齊呢？
Thanks

逆位聖杯2 正位錢幣3
代表你難以搵到身心契合既對像, 不過下一個戀情既機會就係辦公室入面/係合作團隊中日久生情。
但要小心, 有可能因為太專注於工作上而忽略自己既感情狀況。

逆位寶劍騎士
指出男方對感情既心態可能只係玩玩下, 好善變, 而且唔願意付出真心。

基本上黎講, 個位男既可以排除

牌 : 逆位錢幣9 正位節制 正位權杖侍者

逆位錢幣9代表人際關係一般, 有朋友, 但無乜知己。

節制代表雖然無戀愛氣氛, 但同異性有話題。

權杖侍者代表你重係到摸索同對方相處既模式。

睇牌面的話, 暫時無拖拍住, 但識內左之後其實未必

計計條數, 我平日大概睇到25個人左右, 聽日繼續

樓主堅好準啊
之前真係食過白果 宜家仲係A0
但有啲唔明係咩係「目標」？
係指我鐘意嘅人定生活上嘅定位？

Ching
雖然仲未知結果, 但具有良好和諧既師生關係, 有力不彴心既感覺同想兼顧太多野喱三 part 都好準。
唔該哂 Ching

嗯~其實我都唔知自己想點不過唔該曬你

問:健康
老母有事好坦心 8年前有子宮頸癌 個陣佢收收埋埋
話睇好咗 今年又有事 佢又係收收埋埋 日日係到飲中藥
叫佢body check 同做手術都唔肯

辛苦晒巴打

同女朋友正式分左手左兩日
我仲好掛住佢

佢點睇

幾時升職 升左好唔好

事業4-5個月終於穩到工，不過行都轉埋，
人工跌翻去FG，想問下將來發展點？

問感情
同男朋友短期內感情如何？佢係咪 Mr. Right?
唔該曬巴打辛苦了

失業

我泥緊份工做得開唔開心？
要幾時先揾到工

畢竟權杖4代表休息, 你唔搵佢的話佢未必唔係搵反你, 但要等幾內佢先休息夠就真係唔敢講

我都唔敢講點為之成熟既處理方法
畢竟我自㫞都幾幼稚😂
但我個人覺得其中一個條件會係持之以恆, etc每日都逗下佢講野咁?
(話說你地嘈交之後過左幾內?

問事業
依家做緊呢份工既工作發展如何
應唔應該轉行？
謝謝

佢對你既感覺可能更偏向於玩樂既伙伴, 戀愛方面的話我諗就……

Push push

問愛情

前一段感情好深 搞到唔想再拍拖 有咩人出現都會拒絕 但近期 好難得好似對個男仔有好感 都有傾下計
呢排佢衝動到咗另一個女仔拍左拖7日就散左 知道佢散嗰一刻都幾開心 可以點做 唔知自己想點

dry咗好耐，想問下大概幾時出到pool

幾時有拖拍？ 唔該你

星期日凌晨tag左佢就突然block咗我fb
之後ig嘈咗陣block埋ig
然後我用第二個ig 道歉⋯
第二日即係星期一佢覆咗我一次之後就冇再覆過我
然後到尋日前我一直有send訊息俾佢都係己讀不回
琴日我就冇再send過啦

問愛情

發現自己愛上左一個女仔
但自問唔識追女仔
想知有冇機會追到
對方而家仲係single
好驚比其他人搶先一步
之前試過主動同佢傾計
但我成日做話題終結者又唔識開話題
試過約佢食飯
佢話近排好忙唔得住
但問佢遲啲得閒再約好唔好佢就冇覆
而家唔敢主動揾佢
好驚冇左呢個朋友
等左好耐先遇到個自己愛的
佢性格又好又溫柔
有時太膽心佢安全忍唔住會問佢做緊咩
但我都係一句起兩句止
每次見到佢返工返到攰又要OT
好心痛，連為佢分憂都做唔到

而家好困惑，有好多野想同佢講同佢傾
點算好

想問愛情
近排鐘意左個同男同事 但佢對我忽冷忽熱 想知佢對我有咩感覺或者佢係點睇我 同埋想知佢依加感情狀況🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想問友情 想知我係佢地眼中係點 thx樓主

近排成日同個女仔傾計 對佢幾有好感 同佢有冇機會？

少少啦 你對人有性趣就走埋去hi佢啦，你同佢唔識根本就係平衡線咁行，問卜都唔會有結果嫁啦，除非你靚到人地被你吸引調番轉走黎hi你啦
命運之輪+教皇等不停loop啦

問愛情

幾時可以忘記舊的戀情，有一段新的戀情

我應該放棄佢？簡其他人？佢身邊有冇第三者

幾時先有拖拍，呢幾年好運滯，無事業無朋友無女友

問愛情
最近鍾意左個男仔，但佢好少主動搵我，我地仲有無機會發展？之後應該好少會見到謝謝

通常三張牌係唔同既時間段, 第一張牌會係最近依加, 後面兩張牌都係泛指將來。
所以逆餅星星同正位月亮講緊你搵人占卜個時既情緒既機會好微

問愛情
同現任冷戰緊，會唔會有機會走落去？謝謝

目標泛指好多野, 逆位錢幣2有暗示你可能同時暗戀緊幾個人既意思。

你最好先決定下對依家既你最重要既事係咩, 係想拍拖?想努力搵錢?定係有其他野都好想做?

如果真係想拍拖的話, 要睇清楚你最在乎既人係邊個, 唔好十五十六咁

我地係唔同部門
好難先會有一次機會一齊做嘢
佢就係黎hi過我兩次，但我份人比較冷淡後知後覺
錯失過幾次認識機會

問愛情
想問下今年年尾之前有無機會遇到適合拍拖既對象？

想問愛情
分咗手半年，但半年都一直有聯絡同見面，想知道復合機會。thanks thanks thanks

準到好癲啊樓主我真係有同時間暗戀過其他人
多謝你啊

唔係呀有冇可能一齊拍拖 我連拍拖都未開始

想問下同女朋友行到幾遠 同事業

長知識了

最近對一個男仔有好感 個男仔應該都對我有好感。但大家對大家好似無左份信任咁 個男仔好似忽冷忽熱咁。想問愛情 我同佢會點

佢就真係好大差別 不過你講中左我又真係好難揾到好岩傾計既人 上一個就算幾差都好 我都好想識同一個type

散左個幾月
想問會唔會復合？？
Thx!!

近排同個女仔成日見面出去食飯行街
大唔大機會一齊？
Thanks

估唔到有咁勁既好評
細個個時都有買過書想學占卜
但個時三分鐘熱度, 所以虎頭蛇尾咁
如果大家覺得我解得ok的話
我都想將占卜當兼職咁去試下

同你睇左睇女方既諗法

牌 : 正位女祭司 逆位權杖ace 正位寶劍9

女祭司代表佢比較理性, 對佢黎講愛情並唔係佢既第一位。

逆位權杖ace代表佢對愛情無必勝既把握。
或者係指佢對戀愛既熱度黎得快, 去得快, 對你失去興趣。

寶劍9有擔心既意思, 同時指出佢係黎段感情中受到傷害, 未走得反出黎。
另外重可以指佢隱瞞左一啲秘密或者煩惱, 無同人分享討論, 選擇自己面對恐懼。

睇落佢已經放棄左呢段感情

牌 : 逆位寶劍2 逆位錢幣2 正位寶劍4

逆位寶劍2代表情侶之間既爭吵, 亦有失去平衡既意思。你既前排嘈過交?
指出其中一方太過強勢, 或者係其中一方理虧, 但都唔肯承認錯誤, 通常係爭論之後, 問題仍然無解決到

逆位錢幣2亦有失衡既意思, 指出係感情上顧此失彼, 小心全盤皆輸。
同時指出男女雙方相處不協調, 溝通得唔好, 彼此認識得唔夠深, 拍拖拍到似係到敷衍人咁。

寶劍4代表休息, 感情中既空窗期。
指出你地兩個缺乏情感上既交流互動, 可以各退一步, 比對方一啲思考同喘息既空間, 有助醞釀新既感情發展契機。

睇落你地既問題有啲嚴重
係問題未解決到之前建議先冷靜下
休息是為了走更長遠既路

牌 : 逆位寶劍ace 正位戀人 逆位錢幣4

逆位寶劍ace代表你唔肯下定肯心割捨錯誤既感情。
係咪未放得低上一任?

正位戀人代表係戀愛路上進展順利, 代表個段愛情好單純, 不求名利, 好有初戀feel。

逆位錢幣4代表人際相處上非常斤斤計較, 缺乏好人緣。
亦代表捉得越緊就越易失去, 擔心太多反而會顧此失彼, 對愛情既要求同條件越多, 就越容易錯過機會。

睇落你要先收拾好以前既感情。
如果係想拍拖的話, 最近一排既運氣最好, 但要注意自己對對方會唔會要求太高同太多

牌 : 正位錢幣7 正位錢幣侍者 逆位錢幣ace

錢幣7代表等待既狀態, 亦暗示你曾經成被被人發好人卡
指出你有可能太沉浸於壆身事犔, 缺乏互動, 以及他人既關注。

錢幣侍者代表真誠覦心同高度專注力, 只要你入定決心就一定會出盡全力。
你既條件未入好好, 亦唔擅長花言巧語, 但係用誠意都有可能打動對方。
同時有機會代表你依家被某個人迷住, 佢已經成為你既男神/女神, 心中既白月光。
如果你係絲打, 呢張牌亦指出你係愛倩中容易滿足。

逆位錢幣ace代表可能出現感情騙子, 接近你只係為左騙財騙色。

牌 : 皇帝逆位 女祭司逆位 寶劍2正位

皇帝逆位象徵暴躁, 但又試圖掌控一切既人, 佢固執己見, 記為所有人都要聽晒佢講野, 事實上佢並唔係好勁。(明顯講緊中共
逆位皇帝可以代表即將倒閉既公司, 或姐即將覆亡既國家(暗爽

逆位女祭司代表態度敷衍, 懶係勁咁既女人, 同所有人既關係都好表面同虛假。(應該指林奠

寶劍二代表出現難題, 陷入兩難既情況, 所謂魚與熊掌不可兼得。
同時有兩股力量對峙既意思, 代表停滯不前。

先唔好太樂觀地睇前兩張牌既暗示, 畢竟太早打飛機係唔好既事
只係睇最後個張寶劍2的話, 香港依家僵持既情況應該會持續多一段時間。
畢竟啲仆街唔肯撤, 重要講埋下年會重提, 我諗大家係暑期休息一陣之後又要繼續出去圍鳩垃圾會。

簡單啲黎講就係, 唔好放棄住, 我地重有得打架

你係絲打?

牌 : 逆位權杖侍者 逆位權杖王後 正位死神

逆位權杖侍者代表係愛情中有啲鐘意晒命既感覺, 成日放閃咁。
呢張牌既逆位亦暗示你幾鐘意去追一啲高嶺之花。
如果係女仔的話重代表你岩岩有啲心陏陏, 重未行動之前, 就被人打消左個念頭。

逆位權杖王後指出你有啲潑辣, 粗魯同易怒, 容易招蜂引蝶。
亦指出你係感情中控制欲強, 鐘意點你男朋友做野。

正位死神象徵一段感情既結束, 你可能會做出令你痛苦既決定。
亦可能係你EX痛改前非, 搵你復合。
(不過你好有可能拒絕佢
死神亦象徵住重生, 可以理解為收拾好過去既悲傷, 準備迎接新既戀情。

你既戀愛運睇落都OK, 畢竟死神代表重生。

至於個個男仔

牌 : 逆位錢幣6 逆位權杖8 逆位月亮

逆位錢幣6指出你以前成日將精力晒係啲錯既人身上, 無視左真正愛你既人。

逆位權杖8代表雙方既情感舀入膠著, 遲遲未有新進展。
亦指出你有啲三心兩意, 可能重暗戀緊其他目標, 集中唔到, 甚至想亂槍打鳥。
呢張牌重代表左嫉妒, 怒火, 以及一啲壞消息同謠言。

逆位月亮代表你同佢之間有啲誤會, 不過即將會被解開, 原本既不安消失, 或者係你地向對方坦承左一啲秘密。

最後張月亮係關鍵位, 結合張逆位權杖8黎睇的話, 你最近收到既一啲壞消息/謠言既內容存疑。
要有充夠既信任, 兩個人先可以一齊行到落去

[url]愛情
三個入面我應該揀邊個[/url]

老人痴呆……差啲唔記得覆你

我幫你睇左睇個男你同佢ex既關係。

牌 : 逆位聖杯騎士 逆位寶劍10 逆位寶劍7

逆位聖杯騎士代表一個月情不專既大少, 鐘意花言巧語, 重會比啲虛假承諾。
另一個可能則係男方太過羞怯懦弱, 面對自己鐘意既對象, 但又無辦法暢順咁表遠自己。

逆位寶劍10代表佢地之間發生過激烈既爭吵, 但重未完全崩潰, 重有彎轉。

逆位寶劍7代表東窗事發, 外遇之類偷偷摸摸既行徑會被揭發。
同時, 呢張牌有弄巧反拙既意思, etc驚喜變驚嚇。

睇落去佢地未完全放底對方, 但暫時未有復合既跡象

同你再睇左睇, 出左正位戀人/皇帝/節制
戀人代表你地好有機會一齊。

皇帝代表男性主動追求既感情。
同時指出你既性格可能太過強硬, 無趣, 面對異性時過度緊繃, 令對方有壓迫感。

節制則代表你地溝通良好, 類似心靈伴侶。

整體黎講你地應該會好夾

正位教皇

代表可能會有人同你介紹對象, 或姐係啲群體活動入面識到。
重有另一個可能係, 係你啲同學入面識到

牌 : 逆位寶劍9 正位權杖王後 正位權杖6

逆位寶劍9代表你前排係學業上有好大挫敗感同好大壓力, 不過已經有人注意到你既煩惱, 並向你伸出援手。
同時市代表兵可能透過運動/聽歌等轉移注意力既方式去紓壓。

正位權杖王後代表你依家對學習再辶充滿熱情, 重注意到一般人無為意既小細節。
同時指出你係學校入面都幾活躍, 會去下社團咁。

而最後, 正位權杖6代表順利畢業, 同順利考上理想既學校

睇黎你可以享受下大家羨慕既目光

牌 : 正位錢幣侍者 正位惡魔 逆位權杖

錢幣侍者代表真誠同專注, 張牌指出, 你既條件未必好好, 亦唔擅長花言巧語, 但你既誠意同專情好有機會打動對方。
同時, 張牌代表個女仔已經成為左你心中既女神

二魔代表你好難遇到記真拍拖既對象, 但有一夜情/sp既可能。

逆位權杖2代表你係戀愛中成日猶疑不決, 考慮得太多, 但從來都唔去試/唔敢試。

睇落你想同佢拍拖的話最近就難啲
同埋, 你係時候要係愛情入面學識點樣勇敢啲去踏出個一步

牌 : 正位權杖7 正位錢幣騎士 逆位倒吊人

權杖7有突破重圍, 獨當一面既意思。
指出礻係工作上能夠堅持自己既諗法同立場, 勇於面對他人既質疑。

錢幣騎士代表你做野認真負責, 你係職場上建立既食好口碑同基礎將會幫到你。
同時, 錢幣騎士代表一個穩定既環境/公司, 是一個適合投資既時機。

逆位倒吊人代表你既努力同回報成正比。
但負面既方向係, 你可能對工作既一切都唔在乎, 覺得無所謂, 開始hea。
賺唔到大錢, 但都唔會蝕錢。

睇落你工作運都ok, 可以試下自立門戶?

問愛情
同個女仔傾左一段時間，有無機會

Thank you 樓主!
我係絲，但其實我A0。我都唔知自己拍拖會點，同埋好似遇唔到岩嘅人咁
不過有樣幾中嘅係，我都真係打算取消念頭，做朋友好似好啲。

牌 : 正位權杖10 逆位寶劍國王 逆位戀人

權杖10代表責任, 指出你有太多生活上既壓力/關注/期待, 無時間沉浸係風花雪月之中。
同時指出你可能唔想愛人被揊地同你一齊承擔呢啲負任。
當初係因為各種壓力同責任而引致分手?

逆位寶劍國王代表係人際關係中鐘意串人, 講野刻薄, 係感情上難有好結果。
同時亦指出你有啲憤世嫉俗既傾向, 做野不近人气, 過於堅持己見, 思想偏頗。

逆位戀人代表本來單純既戀情, 因為名利等因素而變得現實。
除左代表一段感情既結束疚外, 亦指出兩人之間彼此不信任/背叛/猜疑。
同時都可能代表一段不被祝福既地下戀情。

簡單黎講, 想復合唔係無可能, 但一日未搞掂啲柴米油鹽既野, 你地都係會嘈交。

牌 : 正位聖杯王後 逆位星星 逆位倒吊人

聖杯王後代表細心, 富有杙像力, 充滿美感, 適合做藝術家。

逆位星星代表你係工作上缺乏自仩石, 奮鬥既目標, 以及倩感依靠。最好係做啲自己真係鐘意做既野, 先可以有所轉變。

逆位倒吊人代表一分耕耘一分收獲, 只要你有付出努力, 就會收到應有既報酬。

如果你係真心鐘意藝術性工作的話, 我支持你轉工

希望成真 多謝大師

牌 : 逆位寶劍8 正位戰車 正位寶劍6

逆位寶劍8代表反抗, 並成功咁擺脫情感束縛, 你係咪逼得人好緊啊

正位戰車代表強烈既求勝心, 意志力以及征服欲。
同時代表左你地其中一個既控制欲好強/有出軌傾向。

寶劍6代表默默守護, 唔比對方咁大壓力, 雖然少左啲激情, 但溝通順暢而且默契十足。
亦代表左感情上既過渡時期, 只要通過到考驗, 咁就離幸福不離了

你想復合的話, 就唔好比對方咁大壓力啦

問肝手遊同占卜點取捨好
不過重點係我開始眼訓……
聽日訓醒再算

ok 阿, 不過我比較少上
(因為部垃圾手機成日都唔跳msg

多謝大師!!

唔知點解我覺得講緊自己 因為正正今日睇開左好多
都唔會強求復合了 同埋其中一方有出軌傾向都真既

我最近失戀 我係男 比女飛
想知道佢對我仲有冇feel

[member
想問多條 但我唔知可唔可以咁樣問
想問下家父會唔會再有可以同佢度終身既姻緣

麻煩你啦巴打][/member]

樓主唔記得幫我占下
麻煩晒

多謝你，我睇到了，佢對我無feel，對我個frd有feel

可唔可以再問下幾時會有新既戀情出現

仲等緊巴打
睇吓有冇機會幫幫我睇謝謝

其實同佢幾好傾幾夾
遲啲都有機會會同佢一齊去啲活動
但諗緊佢係唔係只當我係朋友冇可能發展

牌 : 逆位塔 逆位聖杯7 正位聖杯王後

逆位塔代表你唔肯面對現實, 守住殘骸唔放。
揩出呢段係必須割捨, 但又難以割捨既感情, 可能因為經營太內, 投入成本太多而唔捨得放手。
亦代表你曾經走唔出傷痛, 將自己困住左。

逆位聖杯7通當代表夢醒, 恂出你地其中一個已經對呢段感情幻滅/一㑽情願既諗法被拒絕。
或者係由一段唔實際既關係中清醒(亦有代表婚外情)。

聖杯王後代表係不久既將來會遇到另一段甜蜜既愛情。

問愛情
幾時會有新戀情？

牌 : 正位聖杯5 正位聖杯騎士 逆位錢幣2

聖杯5代表憂鬱失落, 亦代表曾經既關係比較差, 感情唔和睦。
指出你既着眼點比較偏向感情既缺陷同對方既缺點, 忽略左對方既優點。

聖杯騎士指出佢係一個好男仔/係你男神, 佢既愛情表現唔會好明顯, 但係就細水長流。
呢張牌亦代表左白馬王子既概念。

逆位錢幣2代表感情上既顧此失彼, 比如因為愛情而影響到工作之類。
同時亦代表男女雙方既相處不協調, 溝通得唔好, 有嘈交, 分裂既可能性。

睇落佢份人幾好, 比多啲信心佢啦

牌 : 正位太陽 逆位聖杯5 正位聖杯國王

太陽代表你份人比較積極進取, 充滿幹勁, 係讀書時期各方面既表現應該都唔錯。

逆位聖杯5代表你最近可能會有財務損失, 但未至於血本無歸。
係搵工方面會有啲阻滯, 但唔會否定自己, 可以坦然面對。

而聖杯國王代表一位好老板, 亦可以指特別照顧你既上司/前輩。

睇落近期搵工既運氣嘛嘛
但最後應該會入到間好公司, 起碼上司/前輩對你應該唔錯

樓主唔好唔記得我呀

而家在日本讀緊書，想之後都留在日本做野，係咪一個好決定
一邊覺得日文比到好多野自己，但日文唔係native level又覺得好沮喪

愛情方面牌面顯示你地既愛情已經無晒激情, 好似灘死咁, 對方早己感到厭倦。
而你就未走得反出黎, 以致對人際關係感到消極退縮, 宅係屋企, 其他人都好難接近你, 牌面亦暗示你認為無人理解自己諗緊咩。
有張戰車逆位, 代表對感情有好多諗法, 三心兩意, 又猶疑不決, 行動同諗法集中唔到, 同時亦暗示出軌既念頭。(可能已經搵緊下一任)

工作方面

辛苦樓主了 慢慢地等待

想問愛情呀。個男仔讀醫我讀nursing，大我兩三年，傾咗兩三個月計，都係傾啲哲學嘢，佢會打好多字、錄好長音講，會互相啟發，感覺價值觀幾夾。主要都係我開話題，平時又冇乜機會見，唔知佢對我咩感覺？如果佢都對我有feel應該會主動㗎嘛，應唔應該放棄好⋯⋯多謝你拯救a0小妹

問事業
想問黎緊事業運如何？（會唔會搵到一份人事簡單而工作量唔會太沈重嘅工）

唔該哂

愛悔方面, 牌面顯示你地既愛情早就失去激情, 死靜到好似死水咁, 對方可能早已感到厭倦, 只有你未走得反出黎, 以致於對人際關係感到消極, 宅係屋企唔想出街。
有張戰車逆位, 代表對感情有太多諗法, 三心兩意又猶疑不決咁, 行動同諗法無法集中, 同時暗示住出軌(對方可能已經搵緊下一任)。

工作方面

正位錢幣王後 逆位聖杯7 逆位權杖6

錢幣王後代表你係工作上穩紮穩打, 務實唔躁進, 比較細心, 對投資理財有啲心得, 同時代表你係經過努力之後必定會有收穫。
男性抽到錢幣王後亦代表事業上既贊助者曾經可能係女性(女老板/女主管)。
係環境上則代表景氣回春。

逆位聖杯7代表幻滅, 你發現好多野都無你當初諗得咁美好, 要注意既係, 雖然個夢醒左, 但唔代表會有實際利益。

逆位權杖6係事業上代表失意落寞, 總之係無好野
代表左你可能沉溺係過去既成功同美好中, 唔願意面對事實。
同時提醒一件事, 做事唔好太自滿, 因為驕兵必敗。

如果你想轉工的話係一個幾好既選擇。
樿杖侍者代表岩岩轉工/入行/調職既新人, 一切都係摸索既階段, 但對工作充滿熱枕, 做野積極, 只要通過過渡期之後, 一切都會好轉。
至於適合咩工, 呢張牌代表左大人物既手下etc秘書/傳遞公文既人。

牌 : 正位錢幣國王 逆位太陽 逆位世界

錢幣國王代表係愛情中扮演提供物質需求既一方, 指出礻為戈較為穩重務實而且顧家, 對鐘既既人好大方, 不過會期望得到實際既回饋。
唔夠浪漫有趣, 但比到人安全感。

逆位太陽雖然都有正面積極既感覺, 但時候性變成下午, 係愛性中無咁突出而引人注目, 但細水長流。
美中不足既係陰影亦明顯左, 好在瑕不掩瑜, 對方對你既印象依然比較正面。
呢張牌亦有中年先能夠安定落黎既意思。

逆位世界代表好多野都差臨門一腳, 亦代表美好既感情已經漸行漸遠, 只停留係過去既回憶之中。
又或者係你被拒於對方既世界之外, 無法得其門而入。

整體黎講, 你份人唔錯, 但有時可唔可以係一齊唔係靠為人處事, 重要睇天時地利

牌 : 正位聖杯騎士 逆位權杖ace 正位權杖國王

聖杯騎士指出你外表體面, 態度謙和有禮, 幫你係工作上加左唔少分。

逆位權杖ace代表係工作上欠缺行動力。
同時指出你有時太早放棄, 不識堅持, 做野太保守, 明明心入面有大膽而積極既諗法, 但成日否定自己, 唔願意嘗試新事物。

正位權杖國王代表一位掌權者, 佢做野積極, 有野心, 重視效率(最有可能係指你上司), 呢張牌都代畏左事業上既好伙伴。
同時亦象徵左改革/升遷同加薪等消息。

整體睇落唔錯, 可能你有得升了

牌 : 正位聖杯ace 逆位錢幣騎士 逆位惡魔

聖杯ace代表渴望戀愛既心情, 單身既人抽到呢張牌的話, 代表好快有令人一見傾心既對急出現(不過呢張牌既時間性係過去, 可能已經出現左係你身邊?)

逆位聖杯騎士代表係愛情中失去真誠, 指出你可能只係被對方既外貌所吸引, 唔係真正鐘意佢本身。
呢張牌亦代表你係戀愛中損失左小筆既財物, 但就無結果。

逆位惡魔代表你看穿左感情中膚淺既假象/不切實際既誘惑, 想要逃離/割席, 但未入可以成功。

睇黎男一半未有咁快遇到, 愛情陷阱就有你份

聖杯ace

代表某個感動既瞬間, 所謂剎那成永恆, 可以係一啲特定日子比個驚喜佢

（愛情）
最近平平無奇 ，返工打波，想問下幾時開展到新一段感情🙏🏻👌🏻

多謝指點

同個男仔係咪無機會

牌面顯示你同ex應該係辦工室戀情/日久生情, 倒吊人代表看待愛情既角度唔同, 觀念亦異於常人, 亦可代表係愛情中默默付出委屈求全/不求回報既類型。
至於復合既可能性, 逆位力量代表出發點錯誤, 立意不良, 你想同佢復合應該唔係因為重鐘意佢, 而係其他原因。
就算復合到, 都好有可能又分過

而另外個男仔

牌 : 正位權杖騎士 正位錢幣2 逆位惡魔

權杖騎士代表佢係個活力十足, 熱情開朗既男仔。
通常呢類人鐘意速戰速決, 唔鐘意曖昧不清。

錢幣2代表你同時兼顧幾樣野, 人際關係複雜又繁忙, 甚至周旋多個對象之間。
依家你都重控制到個局面, 但絕非長久之計, 最好快啲做抉擇。

逆位惡魔代表睇穿左一段感情膚淺既假象, 想要逃離。
或者係個人清醒左, 想逃離不切實際既誘惑, 但未必可以成功。

睇落去, 個男仔未必係一個好既機會

多謝解答+指點！
始終同ex一齊左6年，唔多唔少都有d唔捨得... 我真係默默付出，但得不到應有既回報。
咁可以睇到佢仲對我有留戀嗎？我應該徹底d斬欖？
即使分開了，短期內係咪都冇拖拍？

問愛情 同個ex分咗4個月 仲有無機會一齊番？
工作 幾時會搵到工？

唔係復合 只係佢分左手 我地未一齊過 一直都係朋友炸

問愛情
想問同曖昧對象有冇機會一齊？

問事業

get 錯, 以為你話同佢半年前分左手
幫你睇多次

牌 : 逆位權杖9 逆位權杖5 逆位惡魔

逆位權杖9代表情傷, 指出當時人係受到重大打擊後一朝被蛇咬, 十年怕草繩。
但有種好啲既情況係, 原本驚既野/在意既人事物都無左, 雖然要承受失去既痛, 但心情上比較輕鬆。

逆位權杖5代表勝利者出爐, 係一段感情既競逐中佔左上風, 但通常係出現係有情敵既情況之中, 你可以留意下有無其他人都鐘意佢。(不過睇描述, 你贏面應該比較大

逆位惡魔代表幻滅。指出你將會睇穿一段感情中膚淺既假象, 或者由不切實際既誘惑中清醒, 雖然想逃離, 但未必會成功。

睇落去你同佢有機會發展, 但拍拖之後, 可能會發現同你想像中有落差

牌 : 正位寶劍9 逆位權杖ace 逆位魔術師

寶劍9代表惡夢同陰影, 指出其中一方係感情上受過傷害而未走得反出黎, 亦可代表失眠既情況。
同時, 呢張牌可以代表當時人隱瞞左啲秘密/煩惱, 唔肯同人講, 自己鬱住鬱住。

逆位權杖ace代表當時人對愛情無必勝既把握, 係感情既競逐中失去先機。

逆位魔術師代表你無吸引對方既特質, 或者係追求既招式被識破, 無實際效果。

睇落你已經錯過左最佳時機喎

牌 : 惡魔 教皇 聖杯騎士(三張正位

惡魔代表你以前成日都遇唔到認真拍拖既對象。

教皇指出你同佢既認識應該係係學校入面認識既/人地介紹既, etc 聯誼之類既活動。
呢張牌亦暗示有人可能會助攻你地。

聖杯騎士代表一個有紳士風度既追求者/一段浪漫既感情。
呢張牌重代表左細水長流既感覺。

睇落你有機會追到佢, 可以留意下最近有無人提供助攻既機會, 另外一個重點係要有耐心

我好難話你知咩時機講最好, 畢竟塔羅未有精確到日子為單位
不過我同你睇左睇可能既結果。

牌 : 逆位寶劍10 逆位聖杯3 正位審判

逆位寶劍10代表你地之間曾經發生過激烈既爭吵/外力破壞, 但重有彎轉。

正位聖杯3暗示有第三者, 而且可能係身邊既朋友, 而逆位聖杯3就肯定左第三者既存在, 並指出佢已經破壞左你兩個既感情。

審判代表考驗同重生, 但想要通過考驗, 兩個人相戀既渴望就要愛強大。

重點係張審判, 審判帶有破鐘重圓既意思。
雖然無辦法準確建議你幾時開口, 但以常見例子黎講, 通常都會係啲特別既日子, etc紀念日/生日/情人節等等。
祝你地成功渡過考驗

多謝你希望我地真係有機會一齊

問感情
請問我同心儀既對象有無發展機會
但佢已經好耐無搵我
多謝巴打

有冇tg？
唔想咁公開問

牌 : 逆位聖杯7 正位愚者 逆位寶劍6

逆位聖杯7代表夢醒, 指出你已經對一對感情/對某人幻滅。
亦代表一廂情願既諗法被拒絕/由一段不切實際既關係中清醒。

愚者係感情中象徵稚氣未脫, 無心機既男仔/女仔。
雖然有追逐愛情既勇氣, 但缺乏縝密既心思。
同時, 抽到呢張牌既人可能受到身邊親友既鼓舞而去追求心儀既對象, 但係小要心唔好鲁莽行事, 同時, 太直接既態度好易得罪人。

逆位寶劍6代表翻船, 計畫失敗。
可能係戀情未成形就曝光而見光死/男女雙方無法通過磨合期, 過渡期既考驗。

牌 : 正位寶劍騎士 正位高塔 正位愚者

寶劍騎士代表自由同改變, 指出你幾有才華, 算係個文藝青年, 唔少女仔應該都幾鐘意。
另外亦代表你既諗法同行動都變得好快。

高塔代表天災, 一啲突發既壞事。
建築高塔要花費大量時間同精力, 但突然就被摧毀, 代表你可能曾經有一段長久而穩定既感情因為意外而無左/用好長時間去追一個人, 但到頭黎得個吉。
同時, 呢張牌都代表左對愛情既期望過高, 相對地失落既情緒更強, 一種憧憬突然幻滅既感覺。
好既方面係, 你可能由曾經自以幸福美好既愛情中解放左出黎。

愚者代表新既開始/機會, 亦象徵稚氣未脫, 無心機既男仔女仔。
指出當時人充滿勇氣, 但行動缺乏縝密既心思, 要小心唔好太直, 容易嚇到人同得罪人。
另指出你追求既人可能太過遲鈍, 警覺性低, 雖然利用朋友身份會好易接近, 但唔明講佢就唔會發現。

抽到愚者的話, 遲啲應該有機會遇到鐘意既類型, 但追唔追得到就要再睇下點

多謝 好準 逆位聖杯 逆位寶劍

牌 : 正位隱者 正位聖杯2 逆位聖杯7

隱者指出你唔擅長經營人際關係, 應該好少拍拖。

聖杯2又叫小戀人, 指出你同你鐘意既對象可能比較曖昧, 友達以上戀人未滿咁, 亦有代表一見鐘情, 情投意合。
負面情狀係相處之間比較見外, 唔夠輕鬆同自然。

聖杯7帶有幻滅既意思, 可能係對於某人/某段感情幻滅, 又或者係一廂情願既諗法被拒絕。

睇落去好似有機, 但勸你要睇清確對方既為人/成件事, 可能事實上並無你諗得咁好

問愛情
幾時先會出現岩既人？
唔知點解成日都係遇到d仆街
有時個心真係攰到好無力

Thx

同男朋友一齊左就黎年 想知一直走落去嘅機會大唔大
唔該樓主

前排真係噪過交仲要令我有氣餒嘅感覺，覺得佢好似一啲都唔著緊我咁，無當我係女朋友咁看待(唔知以為自己搞緊基)。講完一次又一次都唔識，搞到我一次比一次嬲，越來越無心機經營呢段感情

開頭互相好似真係幾了解對方咁，但一齊再耐啲就完全唔係嗰回事

強勢嗰邊係我用咩方法可以令佢真真正正咁更明白我想點

已經單身左兩年幾，今年之內會唔會識到男朋友？

黎緊會返新工，工作順利嗎？人事如何？take呢個offer係唔係啱既決定？

樓主都幾準！
平時我點都會扮得體面啲，因為上司係明日之星，唔想失禮佢。
話佢積極、有野心、重效率都好啱！
我做野個樣比較hea，因為同team同事係豬隊友，我太快做完野，就會好似好得閒，又可能要幫手執佢地手尾，所以會hea下hea下。亦因爲對手係豬隊友，我會覺得唔做錯已經贏左，心態上會保守。

咁係咪應該快手返啲同唔好咁保守？

升就無咁快，起碼兩三年後。不過如果我上司ok我，都有運行，始終佢smart+高層buy佢

推推

樓主，可唔可以幫我解多次，我最近激嬲左佢，想問有冇機會好返？萬分感激

多謝巴打 無諗過你答得咁詳細
其實好多野自己心入面一早答案
我覺得你占得好準

呢排搵工唔係好順利
想問問我幾時先搵到心儀嘅工作 thx

問愛情
識左個男仔大半年 最近開始傾得好埋
發覺大家好夾 相處落好開心
自己對佢好有好感但係唔知佢點諗
想知有無機會發展做男女朋友？
藍絲

最期係咪指呢幾個月都搵唔到

香港個個

牌面顯示你應該搵緊一段長久既感情, 但你同佢溝通得唔係幾好, 甚至有冷戰既可能。
逆位聖杯6代表雙方產生嫌隙, 其中一方可能會被拋棄/當時人留戀過去既美好, 過度美化回憶, 而唔肯面對現實。
同時提醒你, 身邊可能有人對你別有企圖。

而異地個個

牌面顯示你對佢/佢呢段感情曾經幻滅過, 以至於依家都重會神經過敏, 疑神疑鬼咁。
最後個牌係權杖騎士, 有速戰速決既意思, 代表佢可能好快會令你知道佢鐘唔鐘意你。
又或者係將會出現一個情敵。

我同你睇左睇未來半年既戀愛運。

牌 : 正位錢幣5 逆位寶劍侍者 逆位力量

錢幣5指出你應該受過情傷/前排陷戊低潮, 不過有親友鼓勵&陪伙你。

逆位寶劍侍者指出你講野可能太直, 做野主觀意識都好強, 唔夠圓滑。

逆位力量代表出發點錯誤, 立意不良, 指出你可能會因為一啲外在條件而去追一個人, 而唔係真係因為鐘意佢。
同時呢張牌象徵係感情上缺乏勇氣同自信, 所以難以吸引到人。

睇落去依幾個月你既戀愛運都麻麻地

問感情

未來有冇姻緣出現

牌面指出你對朋友重大方過對女朋友, 重有啲中央空調, 處處留情既傾向, 係愛情中優柔寡斷, 因為唔想得罪人而成為濫好人。
至於出唔出到pool, 逆位賓劍騎士代表某人對感情既心態只係玩玩下, 無付出真心。
一係你就玩玩下咁同人拍左拖, 一係就人地玩玩下咁同你拍左拖

(當然有可能係落左搭, 但無拖拍, 反正都唔係咩好既結果

牌 : 逆位錢幣王後 正位權杖2 逆位權杖3

逆位錢幣王後代表你唔能夠珍惜現有既讀書環境/抱持功利主義係到讀書, 對讀書好難有持久而穩定既熱情。

權杖2代表積極同企圖心, 係學業上既表現唔錯, 亦可以善用現有既各種資源去提高學業上既表現。

權杖3本來代表留學/進修呢類環境轉變, 但逆位既時候就慘啲, 代畏有可能計劃被終止/延期。

睇落想轉大學既成功率唔高, 延期都重話有機會, 但一個唔好彩被終止的話就……

點為之延期 btw 唔該ching

Sad ☹️ but Thankyou

張牌既意思係你既計劃將會因一啲外力因素而被終止/廷期, 可能係工作/感情之類既因素。

但簡單既占卜無辦法精準咁話你知個原因為咩&到底係延期定係被終止。

不過占卜既結果可以被改變, 你可以未綢繆下先

問工作：
本來有份工，但而家手頭有個offer, 轉唔轉工好？
Thanks bro!!

如果係絲的話, 過去既牌面就變成曾經你遇過一個小氣既男人, 對朋友重大方過對你。
而你有啲唔識拒絕人既感覺。
張逆位寶劍騎士就好可能係指一個對感情唔認真既男人, 所以都係要小心身邊有無"中央空調"

下學期學業如何

貪心d 想問埋愛情
最近比我撞返我暗戀左10幾年既囡囡，
我同佢關係會點？有冇機會？
Thanks bro

逆位聖杯5個張牌係最近依家既時間線, 影射既時間應該唔會超過一/兩個月
我諗只係依兩三個星期

我發現自己高估左係期日睇case既能力
因為放假既時候真係好多誘惑
又睇youtube又打下機咁, 不知不覺就過左半日
我依然會慢慢睇晒佢既, 只不過個進度應該……

最後想知大家覺得我占得準唔準, 好歹我細個個時都有諗過要做占卜師, 如果大家覺得我解得好的話我會好開心

都準呀樓主你幫我測個個，你話佢想要自由我覺得係，但你話我地有機會復合就未知，希望真係可以，到時再話你知

咁我可唔可以問

佢點解想分手？
謝謝樓主

推，求樓主幫我，緊急

多謝巴打
但一開始係佢approach先 但之後忽冷忽熱熱 唔覆msg 想問下佢係唔係只係挽下

同埋我仲應唔應該搵佢？ 唔該曬

問愛情
女
想問下幾時先可以出pool?
Thanks

可以啊

想問下事業
我現時既感覺係
依家既事業唔係終身事業

感覺係咪啱呢？
如果啱，咁終身事業係應該咩方面既呢？幾時先會轉？
如果唔啱，係咩令我有呢個錯誤感覺

萬謝巴打

唔該哂 真係好準 同佢單獨相處嘅時候 成日都比唔到反應佢

多謝你嘅提醒

牌 : 逆位寶劍10 正位權杖侍者 正位聖杯9

逆位寶劍10代表你地之間曾經發生激烈既爭吵/受到外力破壞, 可能有人挑撥離間, 不過重有彎轉。

權杖侍者代表你對你地之間既關係掌握到低, 主動權唔係你手, 你重摸索緊雙方既相處模式/指出身邊有人起哄。
同時指出對方係愛情方面應該都幾單純, 重抱有好奇心。

聖杯9代表充實, 有美夢成真既感覺, 亦代表三五好友既狂歡聚會/兩人既自私聚。

睇落有彎轉
你可以留意下有無人係到起哄, 畢竟係未確定關係前就被人睇熱鬧咁關注都幾煩

萬分感謝

牌 : 正位星星 逆位錢幣2 逆位寶劍侍者

星星係排序上黎講跟係高塔後面, 代表住你可能曾經經歷過一段感情上既重大打擊, 不過依家已經走反出黎。
同時呢張牌亦代表你好清楚自己想要點樣既感情, 係未來有梘會遇到真愛, 同時暗示住你身邊可能有人默默咁䇯護著你, 不過你暫時都未察覺到。

逆位錢幣2代表係感情上出現顧此失彼既情況, 可能係因為兼顧愛情同其他野(etc工作)而搞到手忙腳亂。
亦可能係指你有啲貪心, 同時暗戀/追求幾個目標, 又做唔到最終決定, 搞到邊個都追唔到。

寶劍侍者指出你有啲鐘意係暗戀對象面前威下, 但間唔中會pk。
同時指出你講野可能太直, 唔夠圓滑, 容易引起對方反感。

原本出現星星的話, 有拖拍既機會應該好高, 但後面兩張牌一出, 你可能要先ko自己既一啲小問題, 之後戀愛運先會順利反

但想問下個聖杯9係咪暗示我地可以破鏡重圓

為咗香港為咗烈士 聽日一齊行出嚟！

問愛情
同個男仔拍拖唔夠三個月，呢幾日開始已讀不回，係咪收得皮？如果係，收左皮之後幾時會有真命天子

問愛情 女
幾時先有拖拍？

想問愛情

同個女仔由識到而家半年左右
想問同佢有無機會發展成情侶？

問愛情

想問下同鐘意嘅人仲有冇可能

多謝樓主

問愛情，想問一下同男朋友未來發展如何

香港下一步可以點行

樓主 想請教下
會同之前個個一齊 定依排傾緊計個個？
幾時會搵到工？
感謝🙏🏻

問愛情
最近鍾意左個女仔，有無發展機會
Thx樓主

同男朋友一齊左一年半 想知一齊行落去既機會大唔大？ 會唔會有咩障礙？

樓主 返黎未 唔該

唔係男……對個結果應該無影響。
個三張牌分別代別過去現在同將來。

(話說原來係甜美既sheshe?🙈🙈🙈

麻煩曬了樓主

如果我搵返分咗手半年左右嘅前度，有冇機會做返朋友

前排開始搵一齊實習嘅女仔傾計，鍾意佢，同佢有冇機會?

曖昧對象係咪只會繼續冷淡對待我？

Lm

問學業

最近去左interview，唔知會唔會收我呢

又係我呀
已經斷咗一個星期
佢仲未解封我
係咪已經冇可能啦

幾時升職👋👋👋原公司升 定吹嘈好？
問左成個星期 唔知有無跳左去👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋

yes, 聖杯9可以代表關係破冰, 回溫

有tg, 不過算少上(因為部垃圾電話唔跳msg

問香港未來3年前景

加油呀樓主

感情方面, 牌面指出你有啲不擅於交際, 應該好少拍拖, 最近可能家庭有啲唔和階(家人對你既戀愛觀有意見之類)/好無安全感。
而未來一兩個月, 好可能都係無拖拍, 如果有想追既人, 失敗既可能性都好高, 但你好快就會打起精神。

至於事業方面, 牌面顯示你比較粗心大意, 近期既工作運好差, 中左張逆位命運之輪, 代表事情既行向將不受控地變壞, 好彩既就係調下部門, 要去啲你唔鍾意既部門做野。
唔好彩既就咩都有可能
代表未來既牌係正位惡魔, 對金錢有正面幫助, 但除左金錢之外, 毫無理想/職業逆德可言

主要係挨過張逆位命輪, 如果無發生咩大事發生既話, 後面既衰運既影響好可能都會變細

牌面顯示你同佢既溝通有啲問題, 兩個人之間既利益關係較緊密(同事), 但气感關係鬆散。
而未來黎講, 個女仔一離開公司, 你好可能又沉迷係花花世界中, 好快忘記左佢

等緊你回覆呀樓主

Thank you so much

七月份既事業運都唔錯, 但之後一直到年尾既事業運都唔係幾好

感情方面都算準，不擅交際同個人冇咩安全感。
事業方面我想講我本身係freelance，會唔會有咩唔同？

牌面指出你前排到最近既財運都唔係幾好。
寶劍10指出你可能成為左人地既眼中釘, 要小心被人惡意中傷, 避免樹敵。
好彩寶劍10亦有有劫後重生既意思, 之後既財運將會好轉。

想問感情同事業
黎緊會返新工

大師

聖杯ace代表你既表現唔算太凸出, 但夠平均, 重會帶來一啲額外既好處。
而權杖6象徵勝利同凱旋, 亦代表經過努力而得到成功。

睇落你今次考到

多謝你既解答🙏🏻

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

感情方面 蟹仔 獅女
蟹仔有遠過話過想一齊但自己唔敢應承 曾經塔過話佢只係為扑。。
佢究竟有無心發展

freelance的話其實都無咩唔同, 因為命運之輪張牌其實好簡單, 正位就係好轉, 逆位就會pk, 就睇你就黑仔到爆(etc突然開始接唔到case), 定係不幸中之大幸(etc做錯野)

如果我自己選擇暫時放棄某啲job(呢啲job係恆常固定嘅)，咁會唔會有幫助？因為大部份job都係同一個老細，我諗住放棄某啲會俾老細監督住嘅job，費事連累埋其它job。
Sor好似有啲1999

網上搵到一個解法, 結合左中學道家既內容, 講得幾難明, 同埋唔知成效, 不過都貼條link比你睇睇……

牌面顯示, 你地其中一個人既防衛心好重, 可能係感情路上遇過挫折, 受過情傷。
雖然唔肯定你未來追唔追到依個女仔, 但係尾牌係正位太陽, 相信你應該好快有拖拍

完全唔明
總括而言，嚟緊我係咪好黑仔

牌 : 正位錢幣騎士 逆位高塔 逆位寶劍5

錢幣騎士象徵穩重踏實, 亦可以指出對方可能係富家子弟/有為青年, 唔識浪漫, 但有安全感。

逆位高塔指出你可能唔肯面對現實, 守住殘骸唔放, 因為付出太多所以難以割捨。

寶劍5代表小人, 當逆位既時候你就要小心自己係唔係個個從中作梗既小人啦。
同時都暗示住你可能係感情上傷害過他人, 小要心有人想伺機報復。

張逆位高塔已經睇得出你兩個應該就無好發展啦……
都係向前看啦

ys
但依張牌代表近最近期, 我諗快既話就依一兩日內, 長痛不如短痛啊

點解咁準 好勁 因為我當年冇追佢 佢比人追左 之後分手 隔左半年同左另一個一齊 又分手 所以防衛心重

問愛情

而家既男朋友可唔可以走到最後？
我地一齊左一年有多， 都穩定

Thanks樓主

問愛情
想問同曖昧對象有冇機會一齊
最近嘈左冷戰緊

做分手既決定正唔正確?

想問事業會唔會有起色

問愛情
最近玩學校drama club.
中意左個演員。
但係分唔清係中意個角色定係佢本人。

唔該曬

但我呢兩日放假......

承你貴言唔該晒巴打

巴
剛失業,想問幾時會找到工作,又會唔會搵到適合自己既工

想問下大師我追緊既女仔仲追唔追好
同我未來愛情係點

樓主答埋我呢次呀求下你
其實我想試多次同佢一齊，我想做好啲
如果有機會的話，應該幾時最好
同埋我要點改

女仔 24
想問下幾時會有新戀情
Dry左一段時間
總覺得遇吾岩

唔想就咁放棄

(Quote漏咗條問題自膠)
樓主答埋我呢次呀求下你
其實我想試多次同佢一齊，我想做好啲
如果有機會的話，應該幾時最好
同埋我要點改
唔想就咁放棄

挨過依一個星期, 無出大事既話就safe

即係塔羅講未來嘅預測只係一個好短嘅時間？

正確啲黎講係, 你張逆位命輪係第二張牌, 代表既時間係最近既事, 所以影響既時間好短, 第三張牌就係遠啲既未來。

當然, 想睇晒每個月既運氣都係做到既

都算準，其實一次睇幾耐架？3個月？

因為之前財運比較差，宜家已經慢慢好轉，因為我本身做freelance工作之前真係有人唔太鐘意我

Btw 多謝你

想問愛情
最近想放棄一個曖昧緊嘅人
依家仲掙扎緊唔知點好
究竟同佢有冇可能

希望呢幾日平平淡淡咁過咗佢
其實塔羅難唔難學？自己都有啲興趣自學

巴打我同你幾似，又係覺得老細唔太鍾意我
有時啲批評真係好無理，同事都我唔使理佢

巴打我同你幾似，又係覺得老細唔太鍾意我
有時啲批評真係好無理，同事都叫我唔使理佢

做返自己責任就夠，唔駛刻意討好人但唔好樹敵先最難

呢類野都係易學難精
好似我依幾日同大家占多左, 先開始睇得出一啲書上面無寫既喻意
自學的話真係要好比心機
(唔好好似我咁hea下hea下

每次簡單占卜都係睇睇過去(一兩個月內), 最近(近一星期)同未來(一至三個月)。

當然, 有時會有偏差

咁巴打你係自學定點

自學

推，唔該樓主

樓主係唔係睇了?

係咪都係睇吓書咁

係

最近又懶又灰, 無乜動力…
聽晚應該會有動力啲
如果真係急的話tg搵住我先…(上面有我tg

其實我都研究緊 睇咗好多書 識每張牌牌點解 但解牌陣時總係有迷惘 唔識搞 求指教

e幾日太頹…無睇到
你既事業運 :
逆位世界代表你前非好多野都差少少, 越接近成功就越綁手綁腳既感覺, 明明覺得一定得, 但後黎又發現有問題。

逆位聖杯王後代表你工作上既表現好易被情緒影響, 同埋你太信人, 所以上當受騙, 容易被人利用。

正位力量代表你將會搵岩方法, 做野事半功倍, 同時都代表你口才唔錯, 可以試下一啲與人交流既工。

逆位寶劍騎士, 代表過去佢有啲眼高手低既傾向/容易同人嘈交。

逆位寶劍3代表依家既佢已經坦然咁接受左工作上既失敗/財務上既損失, 將過去既失敗轉化為成長既動力。

聖杯5係財務上代青將會出現大量損失, 但重有得救反。
而職場上則代表佢可能只睇劀公司/同事既缺點, 而忽略左佢地既好。
至於前途, 出現聖杯5的話, 個結果基本上都係比較灰, 雖然重有一線希望, 但當時人睇唔到。所謂旁觀者清, 你可以幫佢分析下

唔好棄post呀等緊

我通常會睇反晒張牌既解釋, 拎反相關既出黎套用, 如果真係無咩相關解釋, 我就會試下延伸思考, 睇住張牌去諗下係依個情況下會代表啲咩。

我係台灣啲blog到搵到有個勁人講, 最重要係唔好因為唔肯定而冷解讀(姐係講啲模棱兩可既解釋), 啲牌咩意思就照解。

比埋條link你

另外就係, 你有無做塔羅日記?我都係岩岩開始做, 做內左都有助理解牌義

我食埋個飯, 大概7點左右會開始占

樓主Tg左你了

應驗咗，早兩日老細真係俾說話我聽

問愛情
同條仔long D 小傾計 時不時嘈交但會好返
上個月係咁發夢見到前度但現實完全唔中意佢 之後果日撞到佢 個心唔好受
我想問呢個男朋友係咪最後一任？會唔會有大轉變？

多謝賜教啱啱學嗰陣有開咗本日記，但寫寫下放棄無寫咗再寫返先我主要係唔識解宮廷牌同牌陣有矛盾個陣就企咗係度

對方似乎嬲左有冇得解救
到底呢段友情向去向從

宮廷牌的確係煩啲, 特別係人際關係上, 晝入面基本上都寫代表當時人性格, 但就唔講代表既情況
惟有自己慢慢摸, 我依家有時遇到宮庭牌㽼會傻下傻下咁

無大件事發生就好啦

唔該樓主
希望得閑可以幫下我

硬係覺得遲啲總有一日會出事

推一推先，加油呀樓主
我諗呢度有部分人除咗發夢之外，喺其他地方搵翻啲方向

最近同個好朋友好似有少少曖昧 請問我地會唔會有發展機會？
唔該晒樓主

事業浮浮沉沉架我，而家被人調組做第二個客…

其實我好想轉行…請問得唔得？

問事業
番工講錯野得罪左人,同同事關係一般/差,加上放左差唔多一個月病假
份工仲做唔做得長 想做夠一年再睇下點

幫推

牌面顯示, 你本來應該好快有拖拍, 但身邊有小人挑撥離間/無端端屈你/鬧你等。

今次個牌面無顯示咩途徑識到好女仔, 反而指出你遲啲有好感既對像好可能已經有男朋友

你戀愛運到今年年尾都麻麻地
最好係十一月, 睇你把唔把握到。

到明年都係麻麻, 年初到年中好可能會被爛桃花纏身, 最好既戀愛運要等到十二月

你指結婚?

寶劍9指出你好無安全感, 以前可能受過情傷, 未走得反出黎。
亦指出你可能鬱住啲秘密/煩惱係心入面, 唔肯同人講, 自己一個面對。

正位節制代表你地之間既溝通好好, 好似心靈伴侶咁。

逆位審判指將來, 代表你地無法正視戀愛中出現既危機, 有翻舊帳既跡象。
無法下定決心去改變愛情中既盲點/認為自己可以改變到對方, 但其實本性難移。

牌面顯示你以前既感情可能係一見鐘情之類, 因為外貌等因素而開始既, 同時代表你係崽情上缺乏勇氣同自信。

星星代表毀滅後既重新開始, 過去既傷痛已經慢慢撫平, 你地之間既氣份溫馨而怡然自得, 對方就好似沙漠中既綠洲咁, 你地亦有住相同既目標。

逆位聖杯十代表落差, 幸福既程度同想像中唔同, 亦代表有感情受挫, 甚至情緒失控既可能。

現時黎講你地之間既氣氛好好, 但要小心唔好抱有太多既幻想, 畢竟如果去到結婚, 愛情就會變成生活, 以前無發現既問題就會全部出晒黎

A個邊 :
牌面指出你以前有試過將關注同精力投注係錯既人身上, 反而無視左真正關心你既人。
你地之間可能有啲誤會, 不過將會被解開, 或者係坦承左一啲秘密。
聖杯4指出你鍾意停留係舒適圈入面, 對人際關係消極退縮, 其他人好難踏入你既生活圈。
如果你兩個拍拖的話, 感情上亦會相當平淡, 難聽啲講就好似死水咁。

B個邊 :
牌面指出你可能岩岩過左感情上既療傷期/空窗期, 準備去迎接新既戀情, 但重有點倦怠同唔適應。

逆位權杖十代表半途而棄, 暗示你同B一齊的話好可能唔會拍得長。

最後係錢幣5, 代表患難見真情, 指出你可能因為個女仔而受到情傷, 不過好在有親友既支持同鼓勵, 應該好快走得反出黎。

B個邊睇落就唔樂觀, 而且你唔鍾意佢就同人拍拖都唔係幾公平

而A個邊就要睇下你想要既愛情係點, 想穩陣的話就岩晒, 但如果你想有反啲激情的話, A睇怕未必岩你

emsd個邊就顯示你會做得幾順利, 難然有時啲野睇落去驚險, 但只要小心處理就無事。不過都指出係職場上你既人際關係會幾活絡, 但唔夠深入。

housing個邊你一開始可能會唔多順利, 有機會出現財務糾紛, 但之後就會慢慢好轉, 遇到難題都可以迎刃而解, 同時提醒你做野要低調, 唔好張揚。

兩邊睇落都唔錯, 不過如果你想安穩既話, 就housing啦

[/b]你好 我想問下事業呀 做左一段時間廢青之前無哂動力咁 但而家好想有份工 想知有無咩提示/近期搵到工機會大唔大等等 唔該你[/b]

半年前左右因為自己問題追唔到個曖昧緊嘅女仔 中間呢段時間除左少量傾prj之外冇傾過計 上星期膽粗粗send msg俾佢佢又肯覆返我 但明顯冷淡咗好多 想問我仲有冇機?

問愛情
自己就嚟踏入社大，但仲係A0, 想問下未來呢拿有冇機會出pool，謝謝

多謝清無揼低我

樓主有無tg 留左言你應該miss左

同問 有冇tg

問愛情
單身左一年幾，好難識到新既男仔，有好感既對像，曾曖昧，不過宜家已經去到唔理我既階段，想知幾時會遇到新對像，定繼續等？先謝謝樓主
Ps:我係女仔